msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-08-06 13:30+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Unrealized Base PnL"
msgstr "未实现基础盈亏"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Wallet not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction completed."
msgstr "交易完成。"

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "No rewards selected"
msgstr "未选择奖励"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Pear Protocol"
msgstr "Pear Protocol"

#: src/components/TokenSelector/ConnectWalletModalContent.tsx
msgid "Please connect your wallet to view<0/>all available payment options"
msgstr "请连接您的钱包以查看<0/>所有可用支付选项"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "Not likely"
msgstr "不太可能"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Trading Protocol"
msgstr "去中心化交易协议"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b Trading Incentives"
msgstr "STIP.b 交易激励"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "You can transfer {nativeTokenSymbol} from other networks to {chainName} using any of the below options:"
msgstr "您可以使用以下任何选项将 {nativeTokenSymbol} 从其他网络转移到 {chainName}："

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy order executed."
msgstr "买入订单已执行。"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "PRICE"
msgstr "价格"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "receive"
msgstr "接收"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Referrals Dashboard"
msgstr "GMX 推荐仪表板"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
msgid "Decrease the withdraw size to match the max. <0>Read more</0>.<1/><2/><3>Set max withdrawal</3>"
msgstr "减少提款规模以匹配最大值。<0>阅读更多</0>。<1/><2/><3>设置最大提款</3>"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What would have made your rating a 9 or 10?"
msgstr "什么能让您的评分达到 9 或 10？"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Stop Loss"
msgstr "执行止损"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "BonsaiDAO"
msgstr "BonsaiDAO"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Approval signed"
msgstr "批准已签名"

#: src/components/Footer/Footer.tsx
msgid "Leave Feedback"
msgstr "留下反馈"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily Loss"
msgstr "每日损失"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Claim {tokenSymbol} Rewards"
msgstr "领取 {tokenSymbol} 奖励"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "earns fees from providing liquidity to multiple GMX V2 markets"
msgstr "通过向多个 GMX V2 市场提供流动性赚取费用"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create TWAP Swap"
msgstr "创建 TWAP 交换"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Estimated time"
msgstr "预计时间"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Optimizer on Avalanche"
msgstr "Avalanche 上的产量优化器"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Arbitrum"
msgstr "Arbitrum"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Orders ({0})"
msgstr "订单 ({0})"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Deposit from source chain support only single token"
msgstr "从源链存入仅支持单个代币"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "stop loss"
msgstr "止损"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "esGMX Rewards:"
msgstr "esGMX 奖励："

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid ""
msgstr ""

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Close Price Impact"
msgstr "平仓价格影响"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Lifetime LP rewards:"
msgstr "终身 LP 奖励："

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "RabbitHole"
msgstr "RabbitHole"

#: src/domain/synthetics/markets/createGlvWithdrawalTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createWithdrawalTxn.ts
msgid "Withdrawal error."
msgstr "提款错误。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Limit"
msgstr "限价失败"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Performance"
msgstr "表现"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Annualized return of the pool or vault over the selected period, compared to a benchmark that follows Uniswap V2–style rebalancing of the backing tokens in the same GM pool or GLV vault.<0/><1/>Annualized figures based on short periods may be distorted by short-term volatility.<2/><3/>For detailed stats and comparisons, see the <4>GMX V2 LP Dashboard</4>."
msgstr "池子或金库在选定期间的年化回报，与遵循 Uniswap V2 风格再平衡同一 GM 池或 GLV 金库中支持代币的基准相比。<0/><1/>基于短期数据的年化数字可能因短期波动而扭曲。<2/><3/>有关详细统计和比较，请参阅 <4>GMX V2 LP 仪表板</4>。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "Realized PnL after fees and net price impact."
msgstr "扣除费用和净价格影响后的已实现盈亏。"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Claiming position price impact fees..."
msgstr "正在领取仓位价格影响费用…"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Update {orderTypeName} Order"
msgstr "更新 {orderTypeName} 订单"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Arbitrum"
msgstr "V2 Arbitrum"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "EIP-4844, 13-20 Mar"
msgstr "EIP-4844, 3 月 13-20 日"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Total size"
msgstr "总规模"

#: src/components/OneClickPromoBanner/OneClickPromoBanner.tsx
msgid "Try Express Trading"
msgstr "尝试快速交易"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Note that there may be rare cases where the order cannot be executed, for example, if the chain is down and no oracle reports are produced or if there is not enough available liquidity."
msgstr "请注意，在极少数情况下，订单可能无法执行，例如，如果链条中断且没有预言机报告生成，或者如果没有足够的可用流动性。"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Pools providing liquidity to specific GMX markets, supporting <0/> single-asset and native asset options."
msgstr "向特定 GMX 市场提供流动性的资金池，支持 <0/> 单资产和原生资产选项。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner.ts/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Buy {gasPaymentTokensText}"
msgstr "购买 {gasPaymentTokensText}"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Show error"
msgstr "显示错误"

#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainGlvWithdrawalTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainWithdrawalTxn.ts
msgid "Sent withdrawal transaction"
msgstr "已发送提款交易"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "{0} can be used to buy GM for this market up to the specified buying caps."
msgstr "{0} 可用于为此市场购买 GM，直至指定的购买上限。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Market Swap"
msgstr "执行市场交换"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "There is no price impact for increase orders, orders are filled at the mark price. <0>Read more</0>."
msgstr "增仓订单没有价格影响，订单按标记价格成交。<0>了解更多</0>。"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Limit Swap"
msgstr "取消限价交换"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionCountdown.tsx
msgid "{seconds}s"
msgstr "{seconds}秒"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "To"
msgstr "至"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "View status."
msgstr "查看状态"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Buyable"
msgstr "可购买"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Missing required parameters"
msgstr "缺少必需参数"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GLV?"
msgstr "什么是 GLV？"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "To begin trading on GMX deposit assets into GMX account."
msgstr "要在 GMX 上开始交易，请将资产存入 GMX 账户。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "TWAP Number of Parts"
msgstr "TWAP 部分数量"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "The mark price has changed, consider increasing your allowed slippage by clicking on the \"...\" icon next to your address."
msgstr "标记价格已更改，请考虑通过点击地址旁边的“...”图标增加允许的滑点。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Funds will appear in your GMX Account soon."
msgstr "资金很快将出现在您的 GMX 账户中。"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Enter NFT Address"
msgstr "输入 NFT 地址"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "@username"
msgstr "@用户名"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Stop Market - Short Inc."
msgstr "止损市场 - 空头增加"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Take Profit"
msgstr "止盈失败"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swapped {0} for {1}."
msgstr "将 {0} 交换为 {1}。"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "No necessary params to claim. Retry in a few seconds."
msgstr "没有必要的参数来申领。请几秒钟后重试。"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Confirm Settle"
msgstr "确认结算"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Select token"
msgstr "选择代币"

#: src/domain/synthetics/markets/createDepositTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createGlvDepositTxn.ts
msgid "Deposit error."
msgstr "存款错误。"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "{updateOrdersCount} TP/SL order(s) updated"
msgstr "{updateOrdersCount} 个 TP/SL 订单已更新"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Stop market price above mark price"
msgstr "止损市场价格高于标记价格"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Net value is the amount held in the position inclusive of PnL, fees and net price impact."
msgstr "净值是仓位中持有的金额，包括 PnL、费用和净价格影响。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "The sellable cap for the pool GM: {0} [{1}]  has been reached, as the tokens are reserved by traders. Please choose a different pool, reduce the sell size, or split your withdrawal from multiple pools."
msgstr "池 GM: {0} [{1}] 的可售上限已达到，因为代币已被交易者保留。请选择不同的池、减少售卖规模，或从多个池拆分提款。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap TWAP: Swap tokens in evenly distributed parts over a specified time."
msgstr "TWAP 交换：在指定时间内均匀分布部分交换代币。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} short exceeded"
msgstr "超过最大 {0} 做空"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient GM balance"
msgstr "GM 余额不足"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Select at least one distribution to claim."
msgstr "请至少选择一个分配进行领取。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLV Bonus Incentive"
msgstr "GLV 奖励激励"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "This token is a vault of automatically rebalanced GM tokens that accrue fees from leverage trading and swaps from the included markets. Backed by {0} and {1}."
msgstr "此代币是一个自动再平衡 GM 代币的金库，从包含的市场杠杆交易和交换中累积费用。由 {0} 和 {1} 支持。"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool USD exceeded"
msgstr "超过池最大 USD"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Limit price below mark price"
msgstr "限价低于标记价格"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "sell"
msgstr "售卖"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainButtons.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切换到 {0}"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Positions"
msgstr "仓位"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "{0} can not be sent to smart contract addresses. Select another token."
msgstr "{0} 无法发送到智能合约地址。请选择另一个代币。"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>Tried <1>@GMX_IO</1> for the first time. </0><2> Pretty impressive experience - no slippage, fast execution </2><3> Low size caps, but fun to do some degen gambling with </3>"
msgstr "<0>第一次尝试 <1>@GMX_IO</1>。</0><2> 非常令人印象深刻的体验 - 无滑点，执行快速 </2><3> 规模上限较低，但进行一些高风险赌博很有趣 </3>"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed due to RPC error.<0/><1/>Please enable <2>Express trading</2> under settings, which should offer a better experience."
msgstr "由于 RPC 错误，交易失败。<0/><1/>请在设置下启用 <2>快速交易</2>，这应该提供更好的体验。"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code added!"
msgstr "推荐码已添加！"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>Liquidity providers receive 63% of all trading and liquidation fees. By depositing WBTC, ETH, USDC, or other supported assets, you can earn up to ~35% annualized yield on the largest pools.</0><1><2> GM Pools – choose single-market exposure for targeted returns</2><3> GLV Vaults – auto-diversify across markets for a hands-off strategy</3></1><4>Historically, both options have outperformed standard LP benchmarks. See live stats on the Pools page.</4>"
msgstr "<0>流动性提供者获得所有交易和清算费用的 63%。通过存入 WBTC、ETH、USDC 或其他支持的资产，您可以在最大的资金池上赚取高达 ~35% 的年化收益率。</0><1><2> GM 资金池 – 选择单一市场暴露以获得针对性回报</2><3> GLV 金库 – 跨市场自动多元化，实现免干预策略</3></1><4>历史上，这两种选项都优于标准 LP 基准。查看资金池页面上的实时统计数据。</4>"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Available to Trade"
msgstr "可用交易"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Treasury"
msgstr "国库"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Want to trade faster with One-Click?"
msgstr "想使用一键交易更快地交易吗？"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstaking"
msgstr "取消质押"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "No rewards"
msgstr "无奖励"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Increased {positionText}, +{0}"
msgstr "增加 {positionText}, +{0}"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Funding Fee"
msgstr "资金费用"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Confirm Withdraw"
msgstr "确认提款"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized PnL"
msgstr "已实现盈亏"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX V2 Data Analytics within Telegram"
msgstr "Telegram 内的 GMX V2 数据分析"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High external swap impact"
msgstr "高外部交换影响"

#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Failed to claim price impact rebates."
msgstr "申领价格影响返利失败。"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimCollateralHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Claim Price Impact Rebates"
msgstr "领取价格影响返利"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Swap"
msgstr "市场交换"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "A $500,000 GLV pool (funded by DAO funds) rewards long-term holders: If you keep your distributed GLV for at least 3 months (without selling or transferring), you'll receive a pro rata share."
msgstr "一个 500,000 美元的 GLV 资金池（由 DAO 资金资助）奖励长期持有者：如果您至少持有分配的 GLV 3 个月（不出售或转移），您将获得按比例分配的份额。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "Trade History"
msgstr "交易历史"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GM Pools:"
msgstr "GM 资金池："

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy {nativeTokenSymbol} directly on {chainName} or transfer it there."
msgstr "直接在 {chainName} 上购买 {nativeTokenSymbol} 或将其转移到那里。"

#: src/components/Tabs/NestedTab.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Since your position's collateral is in {symbol}, with an initial value higher than the {indexName} short position size, the collateral value will increase to cover any negative PnL, so there is no liquidation price."
msgstr "由于您的仓位抵押品为 {symbol}，初始价值高于 {indexName} 空头仓位规模，抵押品价值将增加以覆盖任何负盈亏，因此没有清算价格。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{actionsCount, plural, one {Order} other {# Orders}}"
msgstr "{actionsCount, plural, one {订单} other {# 个订单}}"

#: src/config/bridging.tsx
msgid "Buy APE on Arbitrum with <0>Camelot</0>."
msgstr "使用 <0>Camelot</0> 在 Arbitrum 上购买 APE。"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "You will need to be on this page to accept the transfer, <0>click here</0> to copy the link to this page if needed."
msgstr "您需要停留在本页面才能接受转账，如有需要<0>点击这里</0>复制本页面链接。"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Don't show this message again for 30 days."
msgstr "30 天内不再显示此消息。"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "in liquidity"
msgstr "流动性中"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner.ts/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Insufficient gas balance, please deposit more {gasPaymentTokensText}."
msgstr "Gas 余额不足，请存入更多 {gasPaymentTokensText}。"

#: src/components/ExitPriceRow/ExitPriceRow.tsx
msgid "Exit Price"
msgstr "退出价格"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Rebates on V2"
msgstr "V2 返利"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "Acceptable Price Impact"
msgstr "可接受价格影响"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Insufficient staked tokens"
msgstr "质押代币不足"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Telegram contact (optional)"
msgstr "Telegram 联系方式（可选）"

#: src/domain/synthetics/orders/useDisabledCancelMarketOrderMessage.ts
msgid "Market order will be cancellable in {minutesText}{seconds}s."
msgstr "市场订单将在 {minutesText}{seconds}秒 内可取消。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "About GLP Incident"
msgstr "关于 GLP 事件"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Distribution history for claimed rebates and airdrops."
msgstr "已申领返利和空投的分配历史。"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "providing liquidity"
msgstr "提供流动性"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Plutus"
msgstr "Plutus"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Pairs Trading"
msgstr "对交易"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Stake {tokenSymbol} Rewards"
msgstr "质押 {tokenSymbol} 奖励"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "Cancelling {ordersText}..."
msgstr "正在取消 {ordersText}…"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Settling"
msgstr "结算中"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Edit Collateral"
msgstr "编辑抵押品"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "GLV and GM both enable liquidity provision on GMX, allowing users to earn fees from three revenue sources that auto-compound into the token's price. GM tokens represent liquidity in a single pool that supports one specific market on GMX. GLV vaults contain multiple GM tokens in an auto-rebalancing composition, thereby aggregating liquidity across various markets that have the same backing tokens (ex: ETH-USDC, or BTC-USDC). GM enables users to provide isolated liquidity with exposure to a specific market, while GLV allows users to passively earn yield from a diverse range of highly utilized pools."
msgstr "GLV 和 GM 均可在 GMX 上提供流动性，使用户从三种收入来源赚取费用，并自动复利至代币价格中。GM 代币代表支持 GMX 上单一市场的资金池流动性。GLV 金库包含多种 GM 代币，采用自动再平衡组合，从而在具有相同底层代币的多个市场（例如 ETH-USDC 或 BTC-USDC）中聚合流动性。GM 允许用户提供针对特定市场的隔离流动性，而 GLV 则让用户被动地从多样化、高利用率资金池中赚取收益。"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Limit price above mark price"
msgstr "限价高于标记价格"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Open Interest (<0>{longOIPercentage}</0>/<1>{shortOIPercentage}</1>)"
msgstr "开仓利息 (<0>{longOIPercentage}</0>/<1>{shortOIPercentage}</1>)"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Max network fee buffer precision is 0.01%"
msgstr "最大网络费用缓冲精度为 0.01%"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Max. Leverage Exceeded"
msgstr "超过最大杠杆"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "Search Token"
msgstr "搜索代币"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeltaPrime"
msgstr "DeltaPrime"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using Decentralized Exchange Aggregators:"
msgstr "使用去中心化交易所聚合器购买 GMX："

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Min. Required Collateral"
msgstr "最低所需抵押品"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High swap price impact"
msgstr "高交换价格影响"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Proportional Stored Impact"
msgstr "比例存储影响"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "to {0}"
msgstr "至 {0}"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Average position size."
msgstr "平均仓位规模。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
msgid "{0} <0/><1> to </1>{1} <2/>"
msgstr "{0} <0/><1> 到 </1>{1} <2/>"

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "See <0>Tenderly Docs</0>."
msgstr "查看 <0>Tenderly 文档</0>。"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Sent referral code transaction"
msgstr "已发送推荐码交易"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Market: {0} a short position at the current price."
msgstr "{typeString} 空头市场：以当前价格 {0} 空头仓位。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Deposit completed"
msgstr "存款已完成"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Claim {totalUsd}"
msgstr "领取 {totalUsd}"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Yak Swap"
msgstr "Yield Yak 交换"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Vaultka"
msgstr "Vaultka"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "MARKET"
msgstr "市场"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What did you like the most about our service?"
msgstr "您最喜欢我们服务的哪些方面？"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableDistribution.tsx
msgid "View breakdown"
msgstr "查看明细"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Paraswap"
msgstr "Paraswap"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "TP - Long Dec."
msgstr "止盈 - 多头减少"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Claimable Rebates"
msgstr "可领取返利"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
msgid "Join {0} users earning real yield."
msgstr "加入 {0} 名用户赚取真实收益率。"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Driven by <0/> our community"
msgstr "由 <0/> 我们的社区驱动"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool amount reached"
msgstr "达到池最大金额"

#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Market Orders"
msgstr "市场订单"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Creating order"
msgstr "创建订单"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "How can we address your concerns and improve your experience?"
msgstr "我们如何解决您的担忧并改善您的体验？"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Total value locked takes into account:"
msgstr "锁定的总价值考虑："

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
msgid "Claimable positive funding fees.<0/><1/>They become available after modifying the position by increasing or decreasing it, depositing or withdrawing collateral, or settling the fees using the \"Settle\" button."
msgstr "可领取正资金费用。<0/><1/>通过增加或减少仓位、存入或提取抵押品，或使用“结算”按钮结算费用后，它们变得可用。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Acceptable price for the order."
msgstr "订单的可接受价格。"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "The order could not be updated"
msgstr "订单无法更新"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Cross-chain one-click deposits into GM"
msgstr "跨链一键存款到 GM"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/MarketSelector/MarketSelector.tsx
msgid "No markets matched"
msgstr "没有匹配的市场"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake {tokenSymbol}"
msgstr "解除质押 {tokenSymbol}"

#: src/components/InputSection/InputSection.jsx
msgid "MAX"
msgstr "最大"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No centralized exchanges available for this network."
msgstr "此网络没有可用的中心化交易所。"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid slippage value"
msgstr "无效滑点值"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Get 5% back and give your community 5% off every trade. Higher referral tiers unlock even more. <0>Read more</0>."
msgstr "获得 5% 返还，并为您的社区提供每笔交易 5% 的折扣。更高的推荐等级可解锁更多优惠。<0>了解更多</0>。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} buyable amount exceeded"
msgstr "超过最大 {0} 可购买金额"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Disable Share Modal PnL Check"
msgstr "禁用分享弹窗盈亏检查"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Code already taken"
msgstr "代码已被使用"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "SL - Short Dec."
msgstr "止损 - 空头减少"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Slippage should be less than -5%"
msgstr "滑点应小于 -5%"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Acceptable Swap Impact"
msgstr "可接受交换影响"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Unrealized PnL"
msgstr "未实现盈亏"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Passive Management"
msgstr "被动管理"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "This value may be higher on other websites due to the collateral of positions being included in the calculation."
msgstr "由于仓位抵押品包含在计算中，此值在其他网站上可能更高。"

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Rewards"
msgstr "奖励"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
msgid "You're about to navigate to GMX Solana, which is operated by a separate team, so the experience may vary slightly."
msgstr "您即将导航到 GMX Solana，该平台由单独的团队运营，因此体验可能略有不同。"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "You’ll need some {wrappedNativeTokenSymbol} in your account to withdraw funds."
msgstr "您的账户需要一些 {wrappedNativeTokenSymbol} 来提取资金。"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Failed to update settings."
msgstr "设置更新失败。"

#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "Solana"
msgstr "Solana"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Governance Page"
msgstr "GMX 治理页面"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Money Market"
msgstr "去中心化货币市场"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Stop Price"
msgstr "止损价格"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "using GLV and GM tokens. Buying or staking GMX, or using referrals, is not supported at this time."
msgstr "使用 GLV 和 GM 代币。目前不支持购买或质押 GMX，或使用推荐。"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "As network fees have increased, an additional network fee is needed."
msgstr "由于网络费用增加，需要额外网络费用。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap Limit: Swap tokens when the trigger price is reached."
msgstr "交换限价：当达到触发价格时交换代币。"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Selling {symbol}..."
msgstr "售卖 {symbol}..."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Asset Management"
msgstr "资产管理"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Adding..."
msgstr "正在添加…"

#: src/pages/Actions/SyntheticsActions.tsx
msgid "GMX {VERSION_NAME} {networkName} actions for all accounts."
msgstr "所有账户的 GMX {VERSION_NAME} {networkName} 操作。"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX uses TradingView to provide real-time cryptocurrency charts, so you can easily follow <0>BTCUSD</0> price in real-time, along with other currency pair rates. The interactive charts offer advanced tools and a user-friendly interface for easier market analysis and decision-making."
msgstr "GMX 使用 TradingView 提供实时加密货币图表，因此您可以轻松实时跟踪 <0>BTCUSD</0> 价格以及其他货币对汇率。交互式图表提供高级工具和用户友好界面，便于市场分析和决策。"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "GMX V2 Rebates are automatically applied as fee discounts on each trade and are not displayed on this table."
msgstr "GMX V2 返利自动应用于每笔交易的费用折扣，并未在此表格中显示。"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Buy {operationTokenSymbol}"
msgstr "购买 {operationTokenSymbol}"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Buy GM: {0}"
msgstr "购买 GM: {0}"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Average leverage used."
msgstr "平均使用杠杆。"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnDocumentation.tsx
msgid "GMX Rewards"
msgstr "GMX 奖励"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "We want your insights to help improve GMX for Liquidity Providers. For security reasons, we won't contact you first. Please send the message \"I’m a Liquidity Provider\" to our official telegram account:"
msgstr "我们希望您的见解帮助改善 GMX 的流动性提供者。为安全起见，我们不会先联系您。请将消息“我是流动性提供者”发送到我们的官方 Telegram 账户："

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "The max network fee is overestimated, including by the buffer set under settings. Upon execution, any excess network fee is sent back to your account."
msgstr "最大网络费用被高估，包括设置下的缓冲。执行后，任何多余网络费用将退回您的账户。"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "TVL (Supply)"
msgstr "TVL (供应)"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Alternative links can be found in the <0>docs</0>.<1/><2/>By clicking Agree you accept the <3>T&Cs</3> and <4>Referral T&Cs</4>.<5/><6/>"
msgstr "可在 <0>文档</0> 中找到替代链接。<1/><2/>点击同意即接受 <3>条款与条件</3> 和 <4>推荐条款与条件</4>。<5/><6/>"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "RPC Debug"
msgstr "RPC 调试"

#: src/components/Referrals/referralsHelper.ts
msgid "The referral code can't be more than {MAX_REFERRAL_CODE_LENGTH} characters."
msgstr "推荐代码不能超过 {MAX_REFERRAL_CODE_LENGTH} 个字符。"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Trigger Orders"
msgstr "触发订单"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX fundamentals"
msgstr "GMX 基础"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
msgid "Alternative links can be found in the <0>docs</0>. By clicking Agree you accept the <1>T&Cs</1> and <2>Referral T&Cs</2>."
msgstr "可以在 <0>文档</0> 中找到替代链接。通过点击同意，您接受 <1>条款与条件</1> 和 <2>推荐条款与条件</2>。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Referral Code"
msgstr "推荐代码"

#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "Charts by TradingView"
msgstr "TradingView 图表"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Beefy"
msgstr "Beefy"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/MinReceiveRow.tsx
msgid "Min. Receive"
msgstr "最低接收"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Estimated Fee Refund"
msgstr "估计费用退款"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Swaps"
msgstr "GMX 交换"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivating..."
msgstr "停用中..."

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "GMX staking rewards are generated through a 'buyback and distribute' process. GMX tokens are purchased on the open market using the revenue generated by the protocol. These tokens are then distributed back to stakers. No new GMX tokens are minted during this process."
msgstr "GMX 质押奖励通过“回购并分发”机制产生。协议使用产生的收入在公开市场回购 GMX 代币，然后将这些代币分发给质押者。在此过程中不会铸造新的 GMX 代币。"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High network fees"
msgstr "高网络费用"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Allow all my tokens to be transferred to a new account"
msgstr "允许将我所有的代币转移到新账户"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Stop Market"
msgstr "取消止损市场"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Limit"
msgstr "执行限价"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "Base APY"
msgstr "基础 APY"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Express"
msgstr "快速"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
msgid "Start Earning"
msgstr "开始赚取"

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "This simulated depth chart offers a hypothetical orderbook-style view of GMX liquidity—it's not how trades actually execute. Opens always execute at the mark price with zero impact applied, so any shown execution price for opening is purely virtual. The actual net price impact, applied only on closes, sums the displayed open and close impacts but is capped at 0.5%. <0>Read more</0>."
msgstr "此模拟深度图提供了一种假设的订单簿式 GMX 流动性视图——这并非实际交易执行方式。开仓始终以标记价格执行且零价格冲击，因此显示的任何开仓执行价格纯属虚拟。实际净价格冲击仅在平仓时应用，为显示的开仓和平仓冲击之和，但上限为 0.5%。<0>了解更多</0>。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Since your position's collateral is in {symbol}, with an initial value higher than the {indexName} long position size, the collateral value will cover any negative PnL, so there is no liquidation price."
msgstr "由于您的仓位抵押品为 {symbol}，初始价值高于 {indexName} 多头仓位规模，抵押品价值将覆盖任何负盈亏，因此没有清算价格。"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Short Liq."
msgstr "空头清算"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading is disabled. Time limit expired."
msgstr "一键交易已禁用。时间限制已过期。"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Buy Fee"
msgstr "购买费用"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Current Yield Landscape"
msgstr "当前收益格局"

#: src/pages/Dashboard/DashboardPageTitle.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Withdraw"
msgstr "请求提款"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Action(s)"
msgstr "操作"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "1inch"
msgstr "1inch"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Deposit to GMX Account"
msgstr "存入 GMX 账户"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid TWAP number of parts value"
msgstr "无效 TWAP 部分数量值"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid network fee buffer value"
msgstr "无效网络费用缓冲值"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "0x"
msgstr "0x"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "FUNDING FEE"
msgstr "资金费用"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Real-time rants about GMX Trades"
msgstr "GMX 交易的实时吐槽"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "The total realized and unrealized profit and loss for the period, considering price impact and fees but excluding swap fees."
msgstr "期间的总已实现和未实现盈亏，考虑价格影响和费用，但不包括交换费用。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Volume on V2"
msgstr "V2 交易量"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Vest"
msgstr "归属"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Total value of tokens in the GLP pools."
msgstr "GLP 池中代币的总价值。"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Select pool"
msgstr "选择池"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "APR"
msgstr "年化收益率"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Tranferring..."
msgstr "转移中..."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Only positions with over {0} in capital used are ranked.<0/><1/>The capital used is calculated as the highest value of [<2>sum of collateral of open positions - realized PnL + period start pending PnL</2>]."
msgstr "只有使用资金超过 {0} 的仓位才会被排名。<0/><1/>使用资金计算为 [<2>未平仓仓位的抵押品总和 - 已实现 PnL + 期初待定 PnL</2>] 的最高值。"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading approval is invalid. This may happen when switching chains or changing payment tokens. Please sign a new approval to continue."
msgstr "一键交易批准无效。这可能在切换链或更改支付代币时发生。请签署新的批准以继续。"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized Price Impact"
msgstr "已实现价格影响"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Limit Swap"
msgstr "限价交换失败"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "No fee"
msgstr "无费用"

#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
msgid "Liq. {longOrShortText} - {marketIndexName}"
msgstr "清算 {longOrShortText} - {marketIndexName}"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Long Inc."
msgstr "市场 - 多头增加"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Funds are now in your GMX Account."
msgstr "资金现已进入您的 GMX 账户。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Total Rebates"
msgstr "总返利"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "To Network"
msgstr "至网络"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min order: {0}"
msgstr "最小订单：{0}"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Wallet is not connected"
msgstr "钱包未连接"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "100+ crypto tokens"
msgstr "超过 100 种加密代币"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "TWAP Swap"
msgstr "TWAP 交换"

#: src/pages/Dashboard/DashboardPageTitle.tsx
msgid "GM is the liquidity provider token for GMX V2 markets. Accrues 63% of the V2 markets generated fees."
msgstr "GM 是 GMX V2 市场的流动性提供者代币。累积 V2 市场生成费用的 63%。"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "The current price impact is {0}. Consider adding a buffer of 0.30% to it so the order is more likely to be processed."
msgstr "当前价格影响为 {0}。考虑添加 0.30% 的缓冲，使订单更可能被处理。"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Hide error"
msgstr "隐藏错误"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending buy request..."
msgstr "正在发送买入请求…"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Distributions"
msgstr "分配"

#: src/config/bridging.tsx
msgid "Mint tBTC using BTC with <0>Threshold</0>."
msgstr "使用 BTC 与 <0>Threshold</0> 铸造 tBTC。"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap Price Impact"
msgstr "交换价格影响"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Withdraw {glvOrGm}"
msgstr "提取 {glvOrGm}"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What issues did you encounter that led to your rating?"
msgstr "您遇到了哪些问题导致您的评分？"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Receive voting power and participate in governance"
msgstr "获得投票权并参与治理"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "NFT Address"
msgstr "NFT 地址"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} cancelled."
msgstr "{orderText} 已取消。"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Set Max Leverage"
msgstr "设置最大杠杆"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Symbiosis"
msgstr "Symbiosis"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "{orderTypeLabel} {positionText}, -{0}"
msgstr "{orderTypeLabel} {positionText}, -{0}"

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.jsx
#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.jsx
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for GMX position updates"
msgstr "GMX 仓位更新的 Telegram 机器人"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "EIP-4844"
msgstr "EIP-4844"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Keep leverage at {0}"
msgstr "保持杠杆为 {0}"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "AVAIL. LIQ."
msgstr "可用流动性"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer Submitted"
msgstr "转账已提交"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading is disabled. Action limit exceeded."
msgstr "一键交易已禁用。操作限制已超过。"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Staking is only available on {chainNames}. Please switch to {chainNames} to access earning opportunities."
msgstr "质押仅在 {chainNames} 上可用。请切换到 {chainNames} 以访问赚取机会。"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Shift GM"
msgstr "转移 GM"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "The amount you are trying to withdraw exceeds the limit. Please try an amount smaller than <0>{upperLimitFormatted}</0>."
msgstr "您尝试提取的金额超过限制。请尝试小于 <0>{upperLimitFormatted}</0> 的金额。"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Discover GMX Alerts"
msgstr "发现 GMX 警报"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price on Avalanche"
msgstr "Avalanche 上的价格"

#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Chart positions"
msgstr "图表仓位"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Unknown Order"
msgstr "未知订单"

#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Claiming price impact rebates..."
msgstr "正在领取价格影响返还…"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityCard.tsx
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending sell request..."
msgstr "正在发送卖出请求…"

#: src/pages/Dashboard/DashboardPageTitle.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardPageTitle.tsx
msgid "GMX is the utility and governance token. It also accrues 27% of the protocol fees via a buyback and distribution mechanism."
msgstr "GMX 是实用和治理代币。它还通过回购和分配机制累积协议费用的 27%。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Transfer submitted."
msgstr "转移已提交。"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} rewards:"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 奖励："

#: src/domain/multichain/useSourceChainNetworkFeeError.ts
msgid "Insufficient {symbol} balance"
msgstr ""

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient receive token liquidity"
msgstr "接收代币流动性不足"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Permits Testing"
msgstr "权限测试"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Announcements and Updates"
msgstr "GMX 公告和更新"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Include PnL in Leverage Display"
msgstr "在杠杆显示中包含盈亏"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There is currently a high swap price impact for this swap."
msgstr "此交换当前有高交换价格影响。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Limit Swap"
msgstr "更新限价交换"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Avalanche Fuji"
msgstr "V2 Avalanche Fuji"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order executed"
msgstr "订单已执行"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be long {indexSymbol} from your long position, while being long {collateralSymbol} from your {collateralSymbol} collateral. The liquidation price will vary based on the price of {collateralSymbol}."
msgstr "您将从多头仓位做多 {indexSymbol}，同时从 {collateralSymbol} 抵押品做多 {collateralSymbol}。清算价格将根据 {collateralSymbol} 的价格变化。"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "Failed to update order(s)"
msgstr "更新订单失败"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Avalanche"
msgstr "V2 Avalanche"

#: src/components/MetricsDebugSettings/MetricsDebugSettings.tsx
msgid "Metrics Debug"
msgstr "指标调试"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Decrease"
msgstr "市场减少失败"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Full market"
msgstr "完整市场"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "NFT Wallet"
msgstr "NFT 钱包"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Proposals Voting page"
msgstr "GMX 提案投票页面"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLP Reimbursement"
msgstr "GLP 补偿"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DEX Aggregator"
msgstr "DEX 聚合器"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Mark price for the order."
msgstr "订单的标记价格。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
msgid "Net Value"
msgstr "净值"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawn {balanceFormatted} to main account."
msgstr "已提取 {balanceFormatted} 到主账户。"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnDocumentation.tsx
msgid "GMX Token"
msgstr "GMX 代币"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/MarketSelector/MarketSelector.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterBase.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Search Market"
msgstr "搜索市场"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Number of parts must be between {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS} and {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "部分数量必须介于 {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS} 和 {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS} 之间"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX (Chinese)"
msgstr "GMX (中文)"

#: src/components/SearchInput/SearchInput.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Referral Discount"
msgstr "推荐折扣"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions do not pay a funding fee or a borrow fee."
msgstr "{longOrShort} 仓位不支付资金费用或借款费用。"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Fees for the past"
msgstr "过去的费用"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} Rewards:"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 奖励："

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Optimizations"
msgstr "产量优化"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Receive (Approximate)"
msgstr "接收（近似）"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Tier {0}: {currentRebatePercentage}% rebate"
msgstr "层级 {0}：{currentRebatePercentage}% 返利"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "No swap path found"
msgstr "未找到交换路径"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "RPnL"
msgstr "已实现盈亏"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Combined stop losses are at maximum (100%). Decrease existing values to add more orders."
msgstr "组合止损已达到最大 (100%)。减少现有值以添加更多订单。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "4-18 Places"
msgstr "4-18 名"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Your deposit is in progress"
msgstr "您的存款进行中"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "MARKETS"
msgstr "市场"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Max {0}"
msgstr "最大 {0}"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "This token automatically accrues fees from leverage trading and swaps for the {marketName} market. It is also exposed to {exposedToLabel} as per the composition displayed."
msgstr "此代币从 {marketName} 市场的杠杆交易和交换中自动累积费用。它还根据显示的组成暴露于 {exposedToLabel}。"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Withdrew {0} from {positionText}"
msgstr "从 {positionText} 提取 {0}"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Select Asset to Deposit"
msgstr "选择要存入的资产"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{orderTypeText} {0} for {1}"
msgstr "{orderTypeText} {0} 为 {1}"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from GLP Vesting Vault"
msgstr "发送方已从 GLP 归属金库中提取所有代币"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "WARNING: This position has a low amount of collateral after deducting fees, deposit more collateral to reduce the position's liquidation risk."
msgstr "警告：扣除费用后，此仓位抵押品金额较低，请存入更多抵押品以降低仓位清算风险。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a  price"
msgstr "输入价格"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Not enough data available yet"
msgstr "暂无足够数据"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Using high leverage increases the risk of liquidation."
msgstr "使用高杠杆会增加清算风险。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "The execution price didn't meet the acceptable price."
msgstr "执行价格未达到可接受价格。"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express Trading is not available for wrapping or unwrapping native token {0}."
msgstr "快速交易不可用于包装或解包原生代币 {0}。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Close Fee"
msgstr "关闭费用"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 Airdrop"
msgstr "V1 空投"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX"
msgstr "GMX"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from Uniswap or directly on GMX (make sure to select Arbitrum):"
msgstr "从 Uniswap 购买 GMX 或直接在 GMX 上购买（确保选择 Arbitrum）："

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner.ts/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express and One-Click Trading are unavailable due to insufficient gas balance."
msgstr "由于 Gas 余额不足，快速和一键交易不可用。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "No funds to claim"
msgstr "无资金可申领"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min size per part: {0}"
msgstr "每个部分最小规模：{0}"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price above liq. price"
msgstr "触发价格高于清算价格"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBox.tsx
msgid "Pair"
msgstr "对"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
msgid "Max {0} out"
msgstr "最大 {0} 输出"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "GM tokens represent shares in a liquidity pool for a single GMX market. Buy GM to provide liquidity and earn fees from leverage trading, swaps, and market-making activity on that specific market. All rewards are auto-compounded for you instantly."
msgstr "GM 代币代表 GMX 单一市场流动性资金池的份额。购买 GM 即可提供流动性，并从该市场的杠杆交易、互换和做市活动中赚取费用。所有奖励会即时为您自动复利。"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "There is no price impact. There is a single<0/>execution price for increasing shorts or<1/>decreasing longs for this size."
msgstr "没有价格影响。对于增加空头或减少多头，此规模有单一<0/>执行价格。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Option-based Vaults"
msgstr "基于期权的金库"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Keep leverage at {keepLeverageAtValue}"
msgstr "保持杠杆为 {keepLeverageAtValue}"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "not staked"
msgstr "未质押"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Layer 2"
msgstr "Layer 2"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Rebates Distribution History"
msgstr "返利分配历史"

#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "V1 Interface"
msgstr "V1 接口"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLP Reimbursement (test)"
msgstr "GLP 补偿（测试）"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Show Error Boundary Debug Trigger"
msgstr ""

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "Buy GM"
msgstr "购买 GM"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "of close fee"
msgstr "关闭费用之"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "Updating {updateOrdersCount} TP/SL order(s)..."
msgstr "正在更新 {updateOrdersCount} 个止盈/止损订单…"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "GMX Alerts"
msgstr "GMX 警报"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Settling position fees"
msgstr "结算仓位费用"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Technically, net price impact breaks down into stored price impact (for increase orders) and close price impact (for decrease orders). This setting shows both in the net value tooltip and close modal execution details, plus the stored price impact for increase orders. <0>Read more</0>."
msgstr "从技术上讲，净价格冲击分为存储价格冲击（增仓订单）和平仓价格冲击（减仓订单）。此设置会在净值工具提示和平仓模态框执行详情中同时显示两者，并额外显示增仓订单的存储价格冲击。<0>了解更多</0>。"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Driven by our community"
msgstr "由我们的社区驱动"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Settlement Chain"
msgstr "结算链"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Buy {0}"
msgstr "购买 {0}"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "USD Value may not be accurate since the data does not contain prices for {0}"
msgstr "USD 值可能不准确，因为数据不包含 {0} 的价格"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Blueberry Club"
msgstr "GMX Blueberry Club"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdrawn."
msgstr "已提取。"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Cumulative PnL"
msgstr "累积盈亏"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Failed to execute conversion"
msgstr "执行转换失败"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "{0, plural, one {Cancel order} other {Cancel # orders}}"
msgstr "{0, plural, one {取消订单} other {取消 # 个订单}}"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Display PnL After Fees"
msgstr "显示费用后盈亏"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code added."
msgstr "推荐码已添加。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Protocol risk explorer and stats"
msgstr "协议风险浏览器和统计"

#: src/components/PositionShare/PositionShareCard.tsx
msgid "Generating shareable image..."
msgstr "生成可分享图像中..."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Borrow Fee"
msgstr "借款费用"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{txnTypeText} {0} order for"
msgstr "{txnTypeText} {0} 订单为"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "The fees' USD value is calculated at the time they are earned and does not include incentives."
msgstr "费用的 USD 值在赚取时计算，不包括激励。"

#: src/components/BuyInputSection/BuyInputSection.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Checking code..."
msgstr "正在检查代码…"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnDocumentation.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "GM Pools"
msgstr "GM 池"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Depositing funds to GMX Account..."
msgstr "正在向 GMX 账户存入资金…"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "The order will only execute if the price conditions are met and there is sufficient liquidity."
msgstr "仅当满足价格条件且有足够流动性时，订单才会执行。"

#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Affiliates"
msgstr "附属"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy request sent."
msgstr "买入请求已发送。"

#: src/components/OneClickPromoBanner/OneClickPromoBanner.tsx
msgid "Try Express"
msgstr "尝试快速"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Failed to deactivate"
msgstr "停用失败"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "No open position, order cannot be executed unless a position is opened"
msgstr "没有开仓，订单无法执行，除非开仓"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Short Positions"
msgstr "空头仓位"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Buying {symbol}..."
msgstr "购买 {symbol}..."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Transaction hash"
msgstr "交易哈希"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Est. time: ~5 min"
msgstr "预计时间：约 5 分钟"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>Have to keep an eye on <1>@GMX_IO</1> here. While all of DeFi is in shambles, GMX continues to show impressive sustained performance in users, AUM, volume/fees, open interest, and utilization of capital. Best place to swap between major assets on Arbitrum and exposure to the Arb airdrop</0>"
msgstr "<0>必须关注 <1>@GMX_IO</1>。虽然整个 DeFi 处于混乱中，但 GMX 在用户、AUM、交易量/费用、未平仓利息和资本利用率方面继续表现出令人印象深刻的持续性能。在 Arbitrum 上交换主要资产的最佳场所，并暴露于 Arb 空投</0>"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX on {chainName}"
msgstr "在 {chainName} 上购买 GMX"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Size"
msgstr "规模"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Umami GM vaults enable depositors to provide single-sided liquidity to GMX liquidity pools. Deposits are actively managed through a system of hedges and index rebalancing, optimizing for capital efficiency while minimizing exposure to impermanent loss."
msgstr "Umami GM 金库使存入者能够向 GMX 流动性池提供单边流动性。存款通过对冲和指数再平衡系统进行主动管理，在优化资本效率的同时最大限度减少无常损失风险。"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "We value your experience and insights and invite you to participate in an anonymous one-on-one chat."
msgstr "我们重视您的经验和见解，并邀请您参与匿名一对一聊天。"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Loading Express params..."
msgstr "正在加载 Express 参数…"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Short Inc."
msgstr "市场 - 空头增加"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Deposit in progress"
msgstr "存款进行中"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/TokenSelector/ConnectWalletModalContent.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Earn rewards by sharing your code!"
msgstr "分享您的推荐码赚取奖励！"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Instant"
msgstr "立即"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Open positions"
msgstr "未平仓位"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell order cancelled."
msgstr "卖出订单已取消。"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dune Analytics"
msgstr "Dune Analytics"

#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Debug Swaps"
msgstr "调试互换"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "There isn't enough GM: {0} [{1}] liquidity in GLV to fulfill your sell request. Please choose a different pool, reduce the sell size, or split your withdrawal from multiple pools."
msgstr "GLV 中没有足够的 GM: {0} [{1}] 流动性来满足您的售卖请求。请选择不同的池、减少售卖规模，或从多个池拆分提款。"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Deposited {0} into {positionText}"
msgstr "存款 {0} 到 {positionText}"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimCollateralHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Claim Funding Fees"
msgstr "领取资金费用"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Botanix currently has no GLV vault(s) active. You can provide liquidity by <0>purchasing</0> GM tokens."
msgstr "Botanix 当前没有活跃的 GLV 金库。您可以通过<0>购买</0>GM 代币来提供流动性。"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: src/components/StatsTooltip/ChainsStatsTooltipRow.tsx
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "{0} Approved!"
msgstr "{0} 已批准！"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No additional opportunities at this time on Botanix. Change to Arbitrum or Avalanche to see more."
msgstr "Botanix 当前暂无更多机会。请切换至 Arbitrum 或 Avalanche 查看更多。"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available. <0>Swap {0} to STBTC</0> to use {1} as collateral."
msgstr "没有可用交换路径。<0>交换 {0} 到 STBTC</0> 以使用 {1} 作为抵押品。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Claiming successful."
msgstr "申领成功。"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "BALANCE"
msgstr "余额"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Show Positions on Chart"
msgstr "在图表上显示仓位"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "On-chain signing for every transaction."
msgstr "每笔交易的链上签名。"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSpreadRow.tsx
msgid "Collateral Spread"
msgstr "抵押品价差"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Finance Dashboard"
msgstr "去中心化金融仪表板"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "More Details"
msgstr "更多详情"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Current Endpoints ({0})"
msgstr "当前端点 ({0})"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Initial collateral (collateral excluding borrow and funding fee)."
msgstr "初始抵押品（排除借款和资金费用的抵押品）。"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No options available to buy {nativeTokenSymbol} directly on {chainName}."
msgstr "没有选项直接在 {chainName} 上购买 {nativeTokenSymbol}。"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Error submitting order.</0><1/><2>Signer address does not match receiver address.</2><3/><4>Please reload the page and try again.</4>"
msgstr "<0>提交订单错误。</0><1/><2>签名者地址与接收者地址不匹配。</2><3/><4>请重新加载页面并重试。</4>"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Trading Mode"
msgstr "交易模式"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed due to RPC error.<0/><1/>Please try changing the RPC url in your wallet settings with the help of <2>chainlist.org</2>.<3/><4/><5>Read more</5>."
msgstr "由于 RPC 错误，交易失败。<0/><1/>请尝试在钱包设置中更改 RPC URL，使用 <2>chainlist.org</2> 的帮助。<3/><4/><5>阅读更多</5>。"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Stake for rewards and governance rights"
msgstr "质押以获得奖励和治理权利"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} sellable amount exceeded"
msgstr "超过最大 {0} 可售卖金额"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "No eligible tokens available for deposit"
msgstr "没有符合条件的代币可存入"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "What is the bonus incentive for holding your GLV?"
msgstr "持有 GLV 的奖金激励是什么？"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Transfer NFT"
msgstr "转移 NFT"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has not staked GMX tokens before"
msgstr "接收方此前未质押过 GMX 代币"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for GMX Swaps monitoring"
msgstr "GMX 交换监控的 Telegram 机器人"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "LIQUIDITY"
msgstr "流动性"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Swaps"
msgstr "交换"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Creating order..."
msgstr "正在创建订单…"

#: src/components/ApproveTokenButton/ApproveTokenButton.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Allow {0} to be spent"
msgstr "允许花费 {0}"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/domain/multichain/useSourceChainNetworkFeeError.ts
msgid "Insufficient {symbol} balance: {availableFormatted} available, {requiredFormatted} required"
msgstr ""

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "POSITION"
msgstr "仓位"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "The execution price didn't meet acceptable price. The order will fill when the condition is met."
msgstr "执行价格未达到可接受价格。当条件满足时，订单将成交。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Trading Volume"
msgstr "交易量"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Support isolated liquidity per market"
msgstr "支持每个市场独立的隔离流动性"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "You have an existing limit order in the {0} market pool but it lacks liquidity for this order."
msgstr "您在 {0} 市场池中有现有限价订单，但该订单缺乏流动性。"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DODO"
msgstr "DODO"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Your transfer has been initiated."
msgstr "您的转账已启动。"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "These networks share liquidity with Arbitrum and allow trading through a GMX Account. On Arbitrum, trading is also available directly from the wallet."
msgstr ""

#: src/components/GmList/FeeApyLabel.tsx
msgid "Estimated annualized fees generated by trading activity (open, close, borrow, liquidations, swaps) over the selected period. Does not include backing token price changes, trading PnL, or funding fees.<0/><1/>For detailed stats and comparisons, see the <2>GMX V2 LP Dashboard</2>."
msgstr "选定期间交易活动（开仓、平仓、借款、清算、交换）生成的估计年化费用。不包括支持代币价格变化、交易盈亏或资金费用。<0/><1/>有关详细统计和比较，请参阅 <2>GMX V2 LP 仪表板</2>。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Faster execution with GMX premium RPCs"
msgstr "使用 GMX 高级 RPC 实现更快执行"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Liquidation Risk Alerts"
msgstr "清算风险警报"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Current Reserved:"
msgstr "当前已保留："

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "The amount you are trying to deposit exceeds the limit. Please try an amount smaller than <0>{upperLimitFormatted}</0>."
msgstr "您尝试存入的金额超过限制。请尝试小于 <0>{upperLimitFormatted}</0> 的金额。"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Native token cannot be approved"
msgstr "原生代币无法批准"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "{0} will be swapped to {1} on order execution."
msgstr "{0} 将在订单执行时交换为 {1}。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "~5 minutes"
msgstr "约 5 分钟"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvSymbol}"
msgstr "卖出 {gmOrGlvSymbol}"

#. Button to clear the filter selection
#: src/components/TableOptionsFilter/TableOptionsFilter.tsx
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "The order will not be executed as its trigger price is beyond the position's liquidation price."
msgstr "该订单将不会执行，因为其触发价格超出仓位的清算价格。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake completed."
msgstr "取消质押完成。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Stop Market: {0} a short position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 做空止损市价：当价格低于触发价格时 {0} 一个做空仓位。"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Default Allowed Slippage"
msgstr "默认允许滑点"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Claiming funding fees failed"
msgstr "申领资金费用失败"

#. Total Value Locked
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Your GMX Account balance, usable for trading from any supported chain. <0>Read more</0>."
msgstr "您的 GMX 账户余额，可用于从任何支持链进行交易。<0>阅读更多</0>。"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Shift Fee"
msgstr "转移费用"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "GLP Pool"
msgstr "GLP 池"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Wallet & GMX Account"
msgstr ""

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from Traderjoe:"
msgstr "从 Traderjoe 购买 GMX："

#: src/pages/Actions/ActionsRouter.tsx
msgid "V1 is not supported on {chainName}. Please switch to Arbitrum to use V1."
msgstr "V1 不支持 {chainName}。请切换到 Arbitrum 以使用 V1。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Insufficient available liquidity."
msgstr "可用流动性不足。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Saulius GMX Analytics"
msgstr "Saulius GMX 分析"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
msgid "{0} Price"
msgstr "{0} 价格"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from centralized services"
msgstr "从中心化服务购买 GMX"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "The distribution history for your incentives, airdrops, and prizes will be displayed here."
msgstr "您的激励、空投和奖品的分配历史将显示在这里。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "You sign each transaction off-chain. Trades use GMX-sponsored premium RPCs for reliability, even during network congestion. Gas payments in {gasPaymentTokensText}."
msgstr "您在链下签署每笔交易。交易使用 GMX 赞助的高级 RPC 以确保可靠性，即使在网络拥堵时。Gas 支付以 {gasPaymentTokensText}。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Bridge and swap"
msgstr "桥接和交换"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "The execution price may vary from your set limit price due to fees and price impact, ensuring you receive the displayed minimum receive amount. <0>Read more</0>."
msgstr "由于费用和价格影响，执行价格可能与您设置的限价不同，但确保您收到显示的最低接收金额。<0>了解更多</0>。"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above lowest limit price"
msgstr "触发价格高于最低限价"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max number of parts: {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "最大部分数量：{MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Launch App"
msgstr "启动应用程序"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "Available to Pay"
msgstr "可用支付"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has staked GMX/GLP before"
msgstr "接收方此前已质押过 GMX/GLP"

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "Market Graph"
msgstr "市场图表"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy order cancelled."
msgstr "买入订单已取消。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "Unable to sign message with EOA"
msgstr "无法使用 EOA 签署消息"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dune Analytics for GMX"
msgstr "GMX 的 Dune Analytics"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "NET RATE / 1 H"
msgstr "净率 / 1 小时"

#: src/domain/multichain/SettlementChainWarningContainer.tsx
msgid "Change to {0}"
msgstr "更改为 {0}"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Relayer request failed"
msgstr "中继器请求失败"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer Account"
msgstr "转账账户"

#: src/pages/Actions/ActionsRouter.tsx
msgid "GMX V1 Actions"
msgstr "GMX V1 操作"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute TWAP Part"
msgstr "执行 TWAP 部分"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap Profit Fee"
msgstr "交换利润费用"

#: src/pages/Jobs/Jobs.jsx
msgid "Job openings at GMX."
msgstr "GMX 的职位空缺。"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Autocompound"
msgstr "自动复利"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Trade from your wallet"
msgstr "从您的钱包交易"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "You have yet to reach the minimum capital used of {0} to qualify for the rankings."
msgstr "您尚未达到参与排名所需的最低使用资金 {0}。"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "APRs are updated weekly on Wednesday and will depend on the fees collected for the week."
msgstr "年化收益率每周三更新，具体取决于当周收取的费用。"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Fees (Incl. Swap)"
msgstr "费用（包括交换）"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to {toMinText}"
msgstr "{fromText} 到 {toMinText}"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Otherwise, try changing the RPC url in your wallet settings with the help of <0>chainlist.org</0>."
msgstr "否则，请尝试在您的钱包设置中更改 RPC URL，可借助 <0>chainlist.org</0>。"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Testnet LayerZero Scan"
msgstr "测试网 LayerZero 扫描"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>$GMX</1> has rightfully earned its title as the perpetual trading juggernaut, and the reasons behind this recognition are manifold.</0><2><3>@GMX_IO</3> stands out as a project that's navigated its path without relying on VC backing. Remarkably, it has risen to the top, securing the No. #1 spot by TVL on Arbitrum Chain at $488.34M and an impressive overall Rank #23 on DeFiLlama... <4>see more</4></2>"
msgstr "<0><1>$GMX</1> 理所当然地赢得了永续交易巨头的称号，其背后的原因多种多样。</0><2><3>@GMX_IO</3> 作为一个不依赖 VC 支持的项目脱颖而出。令人印象深刻的是，它已上升到首位，在 Arbitrum 链上 TVL 排名第一，为 4.8834 亿美元，在 DeFiLlama 上整体排名第 23 位... <4>查看更多</4></2>"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Multichain</0><1>Just in Time Liquidity</1><2>MegaETH Support</2>"
msgstr "<0>多链</0><1>即时流动性</1><2>MegaETH 支持</2>"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "What networks are supported?"
msgstr "支持哪些网络？"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There may not be sufficient liquidity to execute the pay token to collateral token swap when the price conditions are met."
msgstr "当价格条件满足时，可能没有足够的流动性来执行支付代币到抵押代币的交换。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "User Quests"
msgstr "用户任务"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Funds claimed"
msgstr "资金已申领"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake failed."
msgstr "解除质押失败。"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Autocompound your earned GMX rewards periodically without having to manually claim and compound your rewards."
msgstr "定期自动复利您赚取的 GMX 奖励，无需手动领取和复利。"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "Slippage is too high."
msgstr "滑点过高。"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders Referred on Arbitrum"
msgstr "在 Arbitrum 上推荐的交易者"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "Avalanche LP Incentives"
msgstr "Avalanche LP 激励"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "PnL After Fees"
msgstr "扣除费用后的 PnL"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction sent."
msgstr "交易已发送。"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Exposure to Backing Tokens"
msgstr "对支撑代币的敞口"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Creating..."
msgstr "正在创建…"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient GLV liquidity"
msgstr "GLV 流动性不足"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Wallet-only"
msgstr ""

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "Tenderly Settings"
msgstr "Tenderly 设置"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be short {indexSymbol} only from your short position."
msgstr "您将仅从您的做空仓位做空 {indexSymbol}。"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Signing approval..."
msgstr "签署批准中..."

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "The current price impact is {0}. Consider using -0.30% acceptable price impact so the order is more likely to be processed."
msgstr "当前价格影响为 {0}。考虑使用 -0.30% 的可接受价格影响，以便订单更可能被处理。"

#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Runs entirely on public chains"
msgstr "完全在公共链上运行"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Auto-Cancel TP/SL"
msgstr "自动取消 TP/SL"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "What makes GMX more cost-efficient than other perpetual platforms?"
msgstr "是什么让 GMX 比其他永续平台更具成本效益？"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>No KYC, no lengthy onboarding, and no depositing is required. All you need is a self-custody wallet:</0><1><2>Connect any EVM wallet (such as MetaMask, Rabby, Coinbase Wallet, Trust Wallet, OKX Wallet, Ledger, etc.)</2><3>Select a supported blockchain network where you have funds available</3><4>Start trading</4></1><5>You can trade directly using funds on Arbitrum, Avalanche, Solana, or Botanix, or deposit to your GMX Account to trade from any supported Multichain network.</5>"
msgstr "<0>无需 KYC、无冗长入职，且无需存入。只需一个自托管钱包：</0><1><2>连接任何 EVM 钱包（如 MetaMask、Rabby、Coinbase Wallet、Trust Wallet、OKX Wallet、Ledger 等）</2><3>选择您有资金可用的支持区块链网络</3><4>开始交易</4></1><5>您可以使用 Arbitrum、Avalanche、Solana 或 Botanix 上的资金直接交易，或存入 GMX 账户从任何支持的多链网络交易。</5>"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "In other tokens:"
msgstr "以其他代币："

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Returned Collateral"
msgstr "返回抵押品"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "There are issues in the TP/SL orders."
msgstr "TP/SL 订单存在问题。"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Stop Market - Long Inc."
msgstr "止损市价 - 做多增加"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Enter your feedback here."
msgstr "在此输入您的反馈。"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "You're withdrawing {0}, your gas token. Gas is required for this withdrawal, so please keep at least <0>{1}</0> in {2} or switch your gas token in <1>settings</1>."
msgstr "您正在提取 {0}，您的 gas 代币。此提取需要 gas，因此请至少保留 <0>{1}</0> 在 {2} 中，或在<1>设置</1>中切换您的 gas 代币。"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "The order will be executed if there is sufficient liquidity and the execution price guarantees that you will receive the minimum receive amount."
msgstr "如果有足够的流动性且执行价格保证您收到最低收到金额，则订单将被执行。"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase Size (Limit)"
msgstr "增加规模（限价）"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe and remain in layerzero on the destination chain. You can try retrying the receive tx in LayerZero Scan or ask support for help."
msgstr "您的资金是安全的，保留在目标链的 LayerZero 中。您可以尝试在 LayerZero Scan 中重试接收交易，或联系客服寻求帮助。"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "The order may not execute at the desired {priceText} as its acceptable price impact is set to {formattedOrderAcceptablePriceImpact}, which is lower than the current market price impact of {formattedCurrentAcceptablePriceImpact}. It can be edited using the \"Edit\" button."
msgstr "该订单可能不会以期望的 {priceText} 执行，因为其可接受价格影响设置为 {formattedOrderAcceptablePriceImpact}，低于当前市场价格影响 {formattedCurrentAcceptablePriceImpact}。可以使用“编辑”按钮编辑。"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>Yes, we encourage you to build on top of GMX or integrate it into your DeFi app. GMX is fully composable and already integrated with hundreds of protocols across the ecosystem, including notable names like Pendle, Dolomite, Radiant, Silo Finance, Venus Protocol, Abracadabra, Compound, and Beefy. You can interact directly with GMX smart contracts or use available APIs and SDKs to plug into trading, liquidity, or data flows. Check out the <1>GMX Developer Docs</1> to get started.</0>"
msgstr "<0>是的，我们鼓励您在 GMX 上构建或将其集成到您的 DeFi 应用中。GMX 完全可组合，已与生态系统中的数百个协议集成，包括 Pendle、Dolomite、Radiant、Silo Finance、Venus Protocol、Abracadabra、Compound 和 Beefy 等知名协议。您可以直接与 GMX 智能合约交互，或使用可用的 API 和 SDK 接入交易、流动性或数据流。请查看 <1>GMX 开发者文档</1> 以开始。</0>"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Liquidation Fee"
msgstr "清算费用"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities match the selected filters."
msgstr "没有符合所选过滤器的机会。"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Settle"
msgstr "结算"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short TWAP: {0} a short position in evenly distributed parts over a specified time."
msgstr "{typeString} 做空 TWAP：在指定时间内均匀分布部分 {0} 一个做空仓位。"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There may not be sufficient liquidity to execute the swap when the min. receive conditions are met."
msgstr "当最低收到条件满足时，可能没有足够的流动性来执行交换。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to"
msgstr "{fromText} 到"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Select Market"
msgstr "选择市场"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Breakdown Net Price Impact"
msgstr "分解净价格影响"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Cumulative PnL <0>{0}</0>"
msgstr "累计盈亏 <0>{0}</0>"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "The amount you are trying to withdraw is below the limit. Please try an amount larger than <0>{lowerLimitFormatted}</0>."
msgstr "您尝试提取的金额低于限制。请尝试大于 <0>{lowerLimitFormatted}</0> 的金额。"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "(Rebated)"
msgstr "（回扣）"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from centralized exchanges:"
msgstr "从中心化交易所购买 GMX："

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "GMX bonds can be bought on Bond Protocol with a discount and a small vesting period:"
msgstr "GMX 债券可在 Bond Protocol 上以折扣和小授权期购买："

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above highest limit price"
msgstr "触发价格高于最高限价"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Yes, staking and providing liquidity are fully permissionless. The GMX, GLV, and GM tokens are liquid and can be unstaked and withdrawn at any time. For LP tokens, there could be some rare edge cases where your liquidity is being used for active trades. In that case, you can withdraw as soon as positions close."
msgstr "是的，质押和提供流动性完全无需许可。GMX、GLV 和 GM 代币均具有流动性，可随时解除质押并提取。对于 LP 代币，极少数情况下您的流动性可能正被用于活跃交易，此时需等待仓位关闭后即可提取。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Copin"
msgstr "Copin"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "This swap is routed through several GM pools for the lowest possible fees and price impact."
msgstr "此交换通过多个 GM 池路由，以实现最低费用和价格影响。"

#: src/components/MetricsDebugSettings/MetricsDebugSettings.tsx
#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Depositing is not supported on Avalanche anymore."
msgstr "不再支持在Avalanche上存款。"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Show Debug Values"
msgstr "显示调试值"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized data based on the past 7 days."
msgstr "基于过去 7 天的年化数据。"

#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "GMX Solana is hosted on another website and run by a different team, so the experience may vary slightly.<0/><1/>Clicking on the button below will open the GMX Solana frontend in a new tab."
msgstr "GMX Solana 托管在另一个网站上，由不同的团队运行，因此体验可能略有不同。<0/><1/>点击下面的按钮将在新标签中打开 GMX Solana 前端。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "Please continue signing on your wallet interface where the signature request should appear. You will be able to claim once all signers have signed."
msgstr "请在您的钱包界面继续签名，签名请求应出现。一旦所有签名者签名，您将能够申领。"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity is available for increasing shorts for<0/>this size. Max short size: {0}<1/><2/>Execution prices for decreasing longs."
msgstr "没有流动性可用于增加此规模的做空。<0/>最大做空规模：{0}<1/><2/>减少做多的执行价格。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "No deposits required"
msgstr "无需存入"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Adding referral code failed."
msgstr "添加推荐代码失败。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Arbitrum"
msgstr "V1 Arbitrum"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Avalanche"
msgstr "Avalanche"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Fee APR"
msgstr "费用年化收益率"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "SL"
msgstr "SL"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
msgid "Allow {tokenSymbol} to be spent"
msgstr "允许 {tokenSymbol} 被支出"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Help us improve"
msgstr "帮助我们改进"

#: src/components/Earn/Portfolio/ClaimRewardsButton.tsx
msgid "Claim rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Staking is only available on {chainNames} and {lastChainName}. Please switch to {chainNames} or {lastChainName} to access earning opportunities."
msgstr "质押仅在 {chainNames} 和 {lastChainName} 上可用。请切换到 {chainNames} 或 {lastChainName} 以访问赚取机会。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Take Profit"
msgstr "创建止盈"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Can I sell my GLV if I want, and where?"
msgstr "如果我想，我可以出售我的 GLV 吗？在哪里？"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel TWAP"
msgstr "取消 TWAP"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Mark price for the liquidation."
msgstr "清算的标记价格。"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Sending order request..."
msgstr "正在发送订单请求…"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "<0>Selling {0}{1}<1>{poolName}</1></0>"
msgstr "<0>出售 {0}{1}<1>{poolName}</1></0>"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "No eligible tokens available on {0} for deposit"
msgstr "在 {0} 上没有符合条件的代币可存入"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max close amount exceeded"
msgstr "最大关闭金额超出"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max leverage: {0}x"
msgstr "最大杠杆：{0}x"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "T"
msgstr "T"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Staked on Arbitrum"
msgstr "在 Arbitrum 上质押"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} update failed."
msgstr "{orderText} 更新失败。"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Leave your Telegram if you’re okay with being contacted for a quick follow-up."
msgstr "如果您同意被联系进行快速跟进，请留下您的 Telegram。"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "PnL (%)"
msgstr "PnL (%)"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "How can we continue to meet your expectations?"
msgstr "我们如何继续满足您的期望？"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Self-transfer not supported"
msgstr "不支持自转账"

#: src/domain/multichain/SettlementChainWarningContainer.tsx
msgid "You switched your settlement network to {0}, but you still have {1} remaining in your {2} GMX Account."
msgstr "您将结算网络切换到 {0}，但您的 {2} GMX 账户中仍有 {1} 剩余。"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Generating session..."
msgstr "生成会话中..."

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "How do I get started on GMX?"
msgstr "如何在 GMX 上入门？"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing from subaccount..."
msgstr "正在从子账户提取…"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdrawal failed"
msgstr "提取失败"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total Staked"
msgstr "总质押"

#: src/pages/Earn/EarnDiscoveryPage.tsx
msgid "Learn how the GMX, GLV, and GM tokens work together to power a decentralized trading experience. Explore the role of each token, and discover how you can stake or provide liquidity to earn rewards — just like tens of thousands of other GMX users."
msgstr "了解 GMX、GLV 和 GM 代币如何协同工作，为去中心化交易体验提供动力。探索每个代币的作用，发现如何通过质押或提供流动性来获得奖励——就像数万名其他 GMX 用户一样。"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/InfoRows.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Network Fee"
msgstr "网络费用"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "20s"
msgstr "20 秒"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Leverage"
msgstr "杠杆"

#: landing/src/pages/Home/SponsorsSection/SponsorsSection.tsx
msgid "over 100 protocols"
msgstr "超过 100 个协议"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities currently match your holdings. Try another filter or check back soon."
msgstr "当前没有符合您持仓的机会。请尝试其他过滤器或稍后查看。"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing..."
msgstr "提取中..."

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "No claims match the selected filters"
msgstr "没有符合选定筛选条件的领取"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Staking"
msgstr "质押中"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Staked tokens reserved for vesting"
msgstr "已质押代币保留用于归属"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Insufficient available liquidity. The order will fill when there is liquidity available."
msgstr "可用流动性不足。当有流动性可用时，订单将成交。"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterBase.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Enter referral code"
msgstr "输入推荐码"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Executed"
msgstr "已执行"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Read the rules"
msgstr "阅读规则"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High Net Price Impact"
msgstr "净价格冲击较高"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Lev."
msgstr "杠杆"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Available to Trade Assets"
msgstr "可用交易资产"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCard.tsx
msgid "Annually"
msgstr "每年"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Can I unstake anytime?"
msgstr "可以随时解除质押吗？"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake failed."
msgstr "质押失败。"

#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
msgid "Withdrawal"
msgstr "提取"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "No funds to withdraw"
msgstr "无资金可提取"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中..."

#: src/components/GmAssetDropdown/GmAssetDropdown.tsx
msgid "Add {marketName} to Wallet"
msgstr "将 {marketName} 添加到钱包"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Annualized Performance"
msgstr "年化表现"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "<0>{0}</0> <1><2>{indexName}</2><3>[{poolName}]</3></1>"
msgstr "<0>{0}</0> <1><2>{indexName}</2><3>[{poolName}]</3></1>"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap {0} to {1}"
msgstr "将 {0} 交换为 {1}"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
msgid "Debug values are not available"
msgstr "调试值不可用"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price below liq. price"
msgstr "触发价格低于清算价格"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Share your successful GMX trade on X"
msgstr "在 X 上分享您成功的 GMX 交易"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claim failed."
msgstr "领取失败。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "TP/SL orders will be automatically cancelled when the associated position is completely closed. This will only affect newly created TP/SL orders since the setting was enabled."
msgstr "当相关仓位完全平仓时，TP/SL 订单将自动取消。这仅影响启用设置后新创建的 TP/SL 订单。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Funds withdrawing to"
msgstr "资金提取至"

#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Enter a new ratio or allowed slippage"
msgstr "输入新比率或允许滑点"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap UI Fee"
msgstr "交换 UI 费用"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Decrease the size to match the max. allowed leverage:"
msgstr "减少规模以匹配最大允许杠杆："

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Set Acceptable Price Impact"
msgstr "设置可接受价格影响"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from Affiliate Vesting Vault"
msgstr "发送方已从联盟归属金库中提取所有代币"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake submitted."
msgstr "取消质押已提交。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Liquidated"
msgstr "已清算"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Blueberry Pulse"
msgstr "Blueberry Pulse"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "Please switch to the <0><1/><2>Arbitrum</2></0> or <3><4/><5>Avalanche</5></3> deployment for those features."
msgstr "请切换到 <0><1/><2>Arbitrum</2></0> 或 <3><4/><5>Avalanche</5></3> 部署以使用这些功能。"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Search Pools"
msgstr "搜索资金池"

#: src/components/NetworkDropdown/LanguagePopupHome.tsx
#: src/components/SideNav/LanguageNavItem.tsx
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Net price impact is the price impact for your position. <0>Read more</0>."
msgstr "净价格影响是您仓位的价格影响。<0>了解更多</0>。"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "GM can be sold for {0} and {1} for this market up to the specified selling caps. The remaining tokens in the pool are reserved for currently open positions."
msgstr "GM 可以为此市场出售 {0} 和 {1}，上限为指定的出售上限。池中剩余代币保留用于当前开仓。"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Graph showing performance vs benchmark over the selected period."
msgstr "显示所选时期表现 vs 基准的图表。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Order Acceptable Price"
msgstr "订单可接受价格"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "VOL."
msgstr "交易量"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below limit price"
msgstr "触发价格低于限价"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "<0>Buying {0}{1}<1>{poolName}</1></0> <2>with {tokensText}</2>"
msgstr "<0>购买 {0}{1}<1>{poolName}</1></0> <2>使用 {tokensText}</2>"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Initial Collateral"
msgstr "初始抵押品"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "<0>Delegate your undelegated {0} GMX DAO</0> voting power before staking."
msgstr "<0>在质押前委托您的未委托 {0} GMX DAO</0> 投票权。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Avg. Size"
msgstr "平均规模"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 esGMX"
msgstr "V1 esGMX"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Take Profit PnL"
msgstr "止盈 PnL"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend out your GLV or GM tokens, and borrow against them, or put your LP tokens into strategies to maximize your yield."
msgstr "借出您的 GLV 或 GM 代币并以此抵押借款，或将 LP 代币投入策略以最大化收益。"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "stop market"
msgstr "止损市价"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Start Unrealized PnL"
msgstr "起始未实现 PnL"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Limit - Short Inc."
msgstr "限价 - 做空增加"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Sending settle request"
msgstr "发送结算请求"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as the remaining position would be smaller than $5.00"
msgstr "订单无法执行，因为剩余仓位将小于 5.00 美元"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Claiming..."
msgstr "领取中..."

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Increase"
msgstr "请求市场增加"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Price impact rebates claimed."
msgstr "价格影响返利已申领。"

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
msgid "Claimable price impact rebates.<0/><1/><2>Read more</2>."
msgstr "可领取价格影响回扣。<0/><1/><2>阅读更多</2>。"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions {fundingAction} a funding fee of {fundingRate} per hour and {borrowAction} a borrow fee of {borrowRate} per hour."
msgstr "{longOrShort} 仓位 {fundingAction} 每小时 {fundingRate} 的资金费用，并 {borrowAction} 每小时 {borrowRate} 的借贷费用。"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "TWAP"
msgstr "TWAP"

#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "The website is a community deployed and maintained instance of the open source <0>GMX front end</0>, hosted and served on the distributed, peer-to-peer <1>IPFS network</1>."
msgstr "该网站是社区部署和维护的开源 <0>GMX 前端</0> 实例，在分布式点对点 <1>IPFS 网络</1> 上托管和服务。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposit failed."
msgstr "存入失败。"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Enter withdrawal amount"
msgstr "输入提取金额"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "<0>Set Recommended Impact: {0}</0>."
msgstr "<0>设置推荐影响：{0}</0>。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Defi Llama"
msgstr "Defi Llama"

#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "GMX  Account"
msgstr "GMX 账户"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Last Rebalance"
msgstr "上次再平衡"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Limit"
msgstr "取消限价"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V2 Claim"
msgstr "V2 领取"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} Failed to settle."
msgstr "{positionName} 结算失败。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a market"
msgstr "选择市场"

#: src/components/TokenSelector/TokenSelector.tsx
msgid "No tokens matched"
msgstr "没有匹配的代币"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "The buyable cap for the pool GM: {0} in {1} [{2}] has been reached. Please choose a different pool or reduce the buy size."
msgstr "池 GM: {0} 在 {1} [{2}] 的可购买上限已达到。请选择不同的池或减少购买规模。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "No trades yet"
msgstr "暂无交易"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "Allowed Slippage"
msgstr "允许滑点"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions {fundingAction} a funding fee of {fundingRate} per hour and do not pay a borrow fee."
msgstr "{longOrShort} 仓位 {fundingAction} 每小时 {fundingRate} 的资金费用，且不支付借贷费用。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short TP/SL: {0} a short position when the trigger price is reached."
msgstr "{typeString} 做空 TP/SL：当达到触发价格时 {0} 一个做空仓位。"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Community-led Telegram groups."
msgstr "社区主导的 Telegram 群组。"

#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
msgid "{longShortText} {0} Open Interest"
msgstr "{longShortText} {0} 开仓利息"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Settled Funding Fees"
msgstr "结算资金费用"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionCountdown.tsx
msgid "Ends in"
msgstr "结束于"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Please input a referral code to benefit from fee discounts."
msgstr "请输入推荐代码以享受费用折扣。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Deposit"
msgstr "存入失败"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Distribution happens in two GLV variants to mirror GLP's multi-asset exposure: one variant is optimized for ETH-based markets (50% ETH / 50% USDC) and the other for BTC-based markets (50% BTC / 50% USDC). This allocation reflects the composition of recovered funds and allows for dynamic shifting of GLV liquidity to all top GMX markets to enhance your yield."
msgstr "分配发生在两种 GLV 变体中，以镜像 GLP 的多资产暴露：一种变体针对 ETH 基础市场优化（50% ETH / 50% USDC），另一种针对 BTC 基础市场（50% BTC / 50% USDC）。这种分配反映了回收资金的组成，并允许动态地将 GLV 流动性转移到所有顶级 GMX 市场以提升您的收益率。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Swap"
msgstr "请求市场交换"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in the {0} market pool. Select a different pool for this market.{1}"
msgstr "{0} 市场池流动性不足。请为此市场选择不同的池。{1}"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "App disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "应用程序禁用，待 {0} 升级"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake"
msgstr "解除质押"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Debug Settings"
msgstr "调试设置"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "By claiming, you agree to the <0>GLP Reimbursement</0> terms."
msgstr "领取即表示您同意 <0>GLP 补偿</0>条款。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "The settlement chain is the network used for your GMX Account and opening positions. GMX Account balances and positions are specific to the selected network."
msgstr "结算链是用于您的 GMX 账户和开仓的网络。GMX 账户余额和仓位特定于所选网络。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Yes, GLV is fully liquid and permissionless. You can sell via the GMX interface to redeem for underlying assets, with low fees."
msgstr "是的，GLV 完全流动且无许可。您可以通过 GMX 接口出售以兑换底层资产，费用低。"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Success claiming funding fees"
msgstr "申领资金费用成功"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {hours} hours{0}"
msgstr "<0>每</0> {hours} 小时{0}"

#: src/components/DebugExpressSettings/DebugSwapsSettings.tsx
#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Fail External Swaps"
msgstr "外部交换失败"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Repeat Transaction"
msgstr "重复交易"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High swap profit fee"
msgstr "高交换利润费用"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Swap {fromTokenText} for {toTokenText}"
msgstr "将 {fromTokenText} 交换为 {toTokenText}"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Disable Validation for Testing"
msgstr "禁用验证以测试"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swap submitted."
msgstr "交换已提交。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "PnL"
msgstr "PnL"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express Trading is not available using network's native token {0}. Consider using {1} instead."
msgstr "使用网络的本机代币 {0} 无法进行快速交易。请考虑使用 {1}。"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total Earned"
msgstr "总收益"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Liquidity providing for this market is only available on {chainNames}. Please switch to {chainNames} to access earning opportunities."
msgstr "此市场的流动性提供仅在 {chainNames} 上可用。请切换到 {chainNames} 以访问赚取机会。"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "You’ll need <0>{formattedAmount}</0> (<1>{formattedUsd}</1>) {wrappedNativeTokenSymbol} in your account to withdraw funds."
msgstr "您的账户需要 <0>{formattedAmount}</0> (<1>{formattedUsd}</1>) {wrappedNativeTokenSymbol} 来提取资金。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Increase"
msgstr "市场增加"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "No funding activity"
msgstr "无资金活动"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "Please check the recommended section above to start earning yield!"
msgstr "请查看上方的推荐区域开始赚取收益！"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "The price impact is not applied until the decrease action. These are the current estimated values at increase. <0>Read more</0>."
msgstr "价格影响直到减少操作才应用。这些是增加时的当前估计值。<0>阅读更多</0>。"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "No claims yet"
msgstr "暂无领取"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Cancel Order"
msgstr "取消订单"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Claiming position price impact fees failed"
msgstr "申领仓位价格影响费用失败"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/PositionEditor/types.ts
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buy {gmOrGlvLabel} operation failed."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 购买操作失败。"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Maximum number of days before reauthorization is required."
msgstr "需要重新授权前的最大天数。"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Depositing to Avalanche is disabled. Please trade directly from your Avalanche Wallet."
msgstr "Avalanche的存款已禁用。请直接从您的Avalanche钱包进行交易。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Stop Market"
msgstr "更新止损市价"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy {nativeTokenSymbol}"
msgstr "购买 {nativeTokenSymbol}"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "View in Explorer"
msgstr "在浏览器中查看"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "Bonus APR"
msgstr "奖金年化收益率"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referral code submitted."
msgstr "推荐码已提交。"

#: src/pages/Jobs/Jobs.jsx
msgid "GMX is not actively looking for new hires at the moment. However, if you think you can contribute to the project, please email <0>jobs@gmx.io</0>."
msgstr "GMX 目前没有积极招聘新员工。但是，如果您认为可以为项目做出贡献，请发送电子邮件至 <0>jobs@gmx.io</0>。"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Liquidity providing for this market is only available on {chainNames} and {lastChainName}. Please switch to {chainNames} or {lastChainName} to access earning opportunities."
msgstr "此市场的流动性提供仅在 {chainNames} 和 {lastChainName} 上可用。请切换到 {chainNames} 或 {lastChainName} 以访问赚取机会。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Opening..."
msgstr "开仓中..."

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Secure & Permissionless"
msgstr "安全且无许可"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "{0} Amount"
msgstr "{0} 数量"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders Referred on Avalanche"
msgstr "在 Avalanche 上推荐的交易者"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Funding Fees"
msgstr "资金费用"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Positive Funding Fee"
msgstr "正资金费率"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Approval failed"
msgstr "批准失败"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Open Interest"
msgstr "开仓利息"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Updating settings..."
msgstr "更新设置中..."

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Active Referral Code"
msgstr "活跃推荐代码"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "The amount you are trying to deposit is below the limit. Please try an amount larger than <0>{lowerLimitFormatted}</0>."
msgstr "您尝试存入的金额低于限制。请尝试大于 <0>{lowerLimitFormatted}</0> 的金额。"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Save One-Click Trading settings"
msgstr "保存一键交易设置"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "The position would be immediately liquidated upon order execution. Try reducing the size."
msgstr "订单执行后仓位将立即清算。请尝试减少规模。"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend out your GLV or GM tokens, and borrow against them."
msgstr "借出您的 GLV 或 GM 代币并以此抵押借款。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create TWAP"
msgstr "创建 TWAP"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Claimable rebates from your referred traders."
msgstr "来自您推荐交易者的可申领返利。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake submitted."
msgstr "质押已提交。"

#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "Slippage is the difference between your expected and actual execution price due to price volatility. Orders won't execute if slippage exceeds your allowed maximum. The default can be adjusted in settings.<0/><1/>A low value (e.g. less than -{0}) may cause failed orders during volatility.<2/><3/>Note: slippage is different from price impact, which is based on open interest imbalances. <4>Read more</4>."
msgstr "滑点是由于价格波动导致的预期执行价格与实际执行价格之间的差异。如果滑点超过您允许的最大值，订单将不会执行。默认值可以在设置中调整。<0/><1/>低值（例如小于 -{0}）可能会在波动期间导致订单失败。<2/><3/>注意：滑点与基于未平仓合约不平衡的价格影响不同。<4>了解更多</4>。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Invalid Receiver Address"
msgstr "无效的接收者地址"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift order executed."
msgstr "转移订单已执行。"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "Existing executable trigger orders"
msgstr "现有可执行触发订单"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "We value your experience as GMX Liquidity Provider and invite you to participate in an anonymous one-on-one chat."
msgstr "我们重视您作为 GMX 流动性提供者的经验，并邀请您参与匿名一对一聊天。"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "TVL (SUPPLY)"
msgstr "TVL (供应)"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Decrease the leverage to match the max. allowed leverage."
msgstr "减少杠杆以匹配最大允许杠杆。"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Shorts"
msgstr "做空"

#: src/pages/PriceImpactRebatesStats/PriceImpactRebatesStats.tsx
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 180d"
msgstr "过去 180 天"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown buy GM order"
msgstr "未知购买 GM 订单"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No additional opportunities are available on this chain yet."
msgstr "本链暂无更多机会。"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "There is no price impact. There is a single<0/>execution price for increasing longs or<1/>decreasing shorts for this size."
msgstr "没有价格影响。对于此规模增加做多或<1/>减少做空有一个单一<0/>执行价格。"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Funding Activity"
msgstr "资金活动"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Buy GLV"
msgstr "购买 GLV"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed TWAP Part"
msgstr "TWAP 部分失败"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "TP - Short Dec."
msgstr "TP - 做空减少"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Compass Labs GM Token Dashboard"
msgstr "Compass Labs GM 代币仪表板"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Earn"
msgstr "赚取"

#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
#: src/components/CollateralSelector/PositionEditorCollateralSelector.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "Collateral In"
msgstr "抵押品进入"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "GM Markets"
msgstr "GM 市场"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Your opinions and experiences matter to us. Your feedback helps us understand what we are doing well and where we can make enhancements."
msgstr "您的意见和经验对我们很重要。您的反馈帮助我们了解我们做得好以及哪里可以改进。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Estimated Time"
msgstr "预计时间"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Withdrawing"
msgstr "提取中"

#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
msgid "Open {longOrShortText} - {marketIndexName}"
msgstr "开 {longOrShortText} - {marketIndexName}"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "TRADING Airdrop"
msgstr "交易空投"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be short {indexSymbol} from your short position, while being long {collateralSymbol} from your {collateralSymbol} collateral. This can be useful for delta-neutral strategies to earn funding fees."
msgstr "您将从您的做空仓位做空 {indexSymbol}，同时从您的 {collateralSymbol} 抵押品做多 {collateralSymbol}。这对于赚取资金费用的 delta 中性策略很有用。"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "Open GMX Solana"
msgstr "打开 GMX Solana"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Exposure to Market Traders' PnL"
msgstr ""

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Rebates earned by this account as a trader."
msgstr "该账户作为交易者赚取的回扣。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Transfer account"
msgstr "转账账户"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend out your tokens, or borrow against it."
msgstr "借出您的代币，或以此抵押借款。"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>GMX executes trades against a dynamically balanced liquidity pool, unlike traditional order books. This model supports deep liquidity, allowing for opening positions of over $50m with reduced price impact, even when compared to the biggest order books in the space. In some cases, you may even get paid when executing an order due to a positive price impact.</0><1>GMX prevents unfair liquidations by using decentralized oracles from Chainlink and Chaos Labs, which aggregate prices from multiple trusted sources to avoid manipulation.</1>"
msgstr "<0>GMX 与动态平衡的流动性池执行交易，与传统订单簿不同。这种模型支持深度流动性，即使与空间中最大的订单簿相比，也允许开立超过 5000 万美元的仓位并减少价格影响。在某些情况下，由于正价格影响，您甚至可能在执行订单时获得报酬。</0><1>GMX 通过使用 Chainlink 和 Chaos Labs 的去中心化预言机来防止不公平清算，这些预言机从多个可信来源聚合价格以避免操纵。</1>"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Your deposit of from {sourceChainName} was not executed due to an error."
msgstr "您从 {sourceChainName} 的存款因错误未能执行。"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vesting Status"
msgstr "授权状态"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Market Groups</0><1>Net Open Interest</1>"
msgstr "<0>市场组</0><1>净未平仓利息</1>"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
msgid "Error submitting deposit"
msgstr "提交存款时出错"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Guaranteed Liquidity"
msgstr "保证流动性"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Negative funding fees are automatically settled against the collateral and impact the liquidation price. Positive funding fees can be claimed under the claims tab."
msgstr "负资金费用自动针对抵押品结算，并影响清算价格。正资金费用可在领取标签下领取。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Create new code"
msgstr "创建新代码"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Why do I receive two different GLV tokens?"
msgstr "为什么我会收到两种不同的 GLV 代币？"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Set TP/SL"
msgstr "设置 TP/SL"

#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "All Networks"
msgstr "所有网络"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Net Rate / 1h"
msgstr "净率 / 1 小时"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "from your wallet"
msgstr "从您的钱包"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Maximum number of actions allowed before reauthorization is required."
msgstr "需要重新授权前允许的最大操作数。"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "Explore more"
msgstr "探索更多"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "NA"
msgstr "不适用"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Trigger price for the order."
msgstr "订单的触发价格。"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketWithDirectionLabel/MarketWithDirectionLabel.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeRow.tsx
#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Short"
msgstr "做空"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "PnL ($)"
msgstr "PnL ($)"

#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Claiming failed."
msgstr "申领失败。"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Stop Market price is above mark price"
msgstr "止损市价高于标记价格"

#: src/context/PendingTxnsContext/PendingTxnsContext.tsx
msgid "Txn failed. <0>View</0>."
msgstr "交易失败。<0>查看</0>。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Affiliate Vault"
msgstr "联盟金库"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a price"
msgstr "输入价格"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新…"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Increase"
msgstr "市场增加失败"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Failed to create conversion"
msgstr "创建转换失败"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Liq. Price"
msgstr "清算价格"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trading Pair Price Alerts"
msgstr "交易对价格警报"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Use the \"Close\" button to reduce your position via market, TP/SL, or TWAP orders."
msgstr "使用「平仓」按钮通过市价、止盈/止损或 TWAP 订单减少您的仓位。"

#: src/components/Seo/SEO.tsx
msgid "GMX | Decentralized Perpetual Exchange"
msgstr "GMX | 去中心化永续交易所"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "<0>Botanix</0> currently only supports"
msgstr "<0>Botanix</0> 当前仅支持"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "{daysConsidered}d Earned Fees"
msgstr "{daysConsidered} 天赚取费用"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient {0} balance to pay for gas"
msgstr "{0} 余额不足以支付 gas"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Additional reserve required:"
msgstr "需要额外保留："

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Open Ocean"
msgstr "Open Ocean"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBox.tsx
msgid "Single"
msgstr "单一"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Invest with control over risk and reward"
msgstr "投资控制风险和回报"

#: src/domain/synthetics/orders/prepareOrderTxn.ts
msgid "Error preparing transaction. Provider is not defined"
msgstr "准备交易错误。提供者未定义"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity in GM Pool"
msgstr "GM 池流动性不足"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Leveraged tokens with protection"
msgstr "带保护的杠杆代币"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Failed to claim funds"
msgstr "申领资金失败"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "You are leaving GMX.io and will be redirected to a third party, independent website."
msgstr "您正在离开 GMX.io，并将被重定向到第三方独立网站。"

#: src/domain/synthetics/trade/useMaxAutoCancelOrdersState.tsx
msgid "Read more."
msgstr "阅读更多。"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "PnL Analysis"
msgstr "PnL 分析"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available. <0>Swap {0} to {swapToTokenSymbol}</0>, then to {1}."
msgstr "无可用交换路径。<0>将 {0} 交换到 {swapToTokenSymbol}</0>，然后到 {1}。"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Longs"
msgstr "做多"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposit submitted."
msgstr "存入已提交。"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown sell GM order"
msgstr "未知出售 GM 订单"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "<0>Notifications are provided by Notifi and not affiliated with GMX. By subscribing, you agree that info you provide to Notifi will be governed by its </0><1>Privacy Policy</1><2> and </2><3>Terms of Use</3>."
msgstr "<0>通知由 Notifi 提供，与 GMX 无关。通过订阅，您同意您提供给 Notifi 的信息受其 </0><1>隐私政策</1><2> 和 </2><3>使用条款</3> 约束。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Limit: {0} a long position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 做多限价：当价格低于触发价格时 {0} 一个做多仓位。"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "{0} is required for collateral.<0/><1/>There is no swap path found for {1} to {2} within GMX.<2/><3/><4>You can buy {3} on 1inch.</4>"
msgstr "{0} 需要作为抵押品。<0/><1/>在 GMX 内未找到 {1} 到 {2} 的交换路径。<2/><3/><4>您可以在 1inch 上购买 {3}。</4>"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Total Fee APY"
msgstr "总费用年化收益率"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} Bridging to"
msgstr "{gmOrGlvLabel} 桥接到"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Capital Used"
msgstr "资本使用"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/GasPaymentTokenSelector/GasPaymentTokenSelector.tsx
#: src/components/GasPaymentTokenSelector/GasPaymentTokenSelector.tsx
msgid "Gas Payment Token"
msgstr "Gas 支付代币"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "价格影响"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Click here to give us your feedback on GMX"
msgstr "点击这里给我们关于 GMX 的反馈"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Optimal"
msgstr "最佳"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} tokens were bought successfully, but the bridge to Base failed. Your funds are safe and currently stored in your GMX account. You can retry the bridge or go to the{indexName} pool to manually withdraw your GM tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 代币已成功购买，但跨链桥接至 Base 失败。您的资金是安全的，目前存储在您的 GMX 账户中。您可以重试桥接或前往 {indexName} 资金池手动提取 GM 代币。"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "UI Fee"
msgstr "UI 费用"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Execute order simulation failed."
msgstr "执行订单模拟失败。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Support for"
msgstr "支持"

#: src/components/MultichainBalanceTooltip/MultichainBalanceTooltip.tsx
msgid "GMX account Balance"
msgstr "GMX账户余额"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Toros"
msgstr "Toros"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Invalid Transfer Addresses: Please check the url."
msgstr "无效的转账地址：请检查 URL。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "No distribution history yet"
msgstr "尚无分配历史"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "<0>Claimable Funding Fee.</0>"
msgstr "<0>可领取资金费用。</0>"

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claimable"
msgstr "可领取"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Trading Stats"
msgstr "GMX 交易统计"

#: src/domain/multichain/toastEnableExpress.tsx
msgid "Express Trading was enabled to allow the use of collateral from your GMX Account balance. You can disable it in the <0>settings</0>."
msgstr "启用了快速交易以允许使用 GMX 账户余额中的抵押品。您可以在 <0>设置</0> 中禁用它。"

#: src/pages/Jobs/Jobs.jsx
msgid "Jobs"
msgstr "职位"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Options Strategies"
msgstr "去中心化期权策略"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "You have an existing position with {0} as collateral. This action will not apply for that position. <0>Switch to {1} collateral</0>"
msgstr "您有一个现有仓位以 {0} 作为抵押品。此操作不适用于该仓位。<0>切换到 {1} 抵押品</0>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Technical Announcements"
msgstr "GMX 技术公告"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Stop Market"
msgstr "止损市价失败"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Address copied to your clipboard"
msgstr "地址已复制到您的剪贴板"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnDocumentation.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
#: src/components/SideNav/SettingsNavItem.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "The owner of this referral code has set a custom discount of {currentTierDiscount}% instead of the standard {0}% for Tier {1}."
msgstr "此推荐码的所有者设置了自定义折扣 {currentTierDiscount}%，而不是层级 {1} 的标准 {0}%。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Compass Labs Trading Simulations"
msgstr "Compass Labs 交易模拟"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Amount of traders you referred."
msgstr "您推荐的交易者数量。"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Take Profit"
msgstr "止盈"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Stop Market: {0} a long position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 多头止损市价单：当价格低于触发价格时{0}多头仓位。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient {0} liquidity"
msgstr "{0} 流动性不足"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Derivatives Portfolio Tracker"
msgstr "衍生品投资组合跟踪器"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buying error"
msgstr "购买错误"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Limit"
msgstr "创建限价"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer already initiated"
msgstr "转账已启动"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdraw submitted."
msgstr "提取已提交。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Net Price Impact"
msgstr "净价格影响"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Enter a code"
msgstr "输入代码"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Short Dec."
msgstr "市场 - 空头减少"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Umami DAO"
msgstr "Umami DAO"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Staked on Avalanche"
msgstr "在 Avalanche 上质押"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "Media Kit"
msgstr "媒体工具包"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "UniDex Leverage"
msgstr "UniDex 杠杆"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Numerous Assets"
msgstr "众多资产"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Claiming funding fees..."
msgstr "正在领取资金费用…"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
msgid "No open orders"
msgstr "无开订单"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders Referred on Avalanche Fuji"
msgstr "在 Avalanche Fuji 上推荐的交易者"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities match your search."
msgstr "没有符合您搜索的机会。"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Total value of tokens in GM Pools."
msgstr "GM 池中代币的总价值。"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Botanix"
msgstr "Botanix"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Accrued price impact rebates. They will become claimable after 5 days.<0/><1/><2>Read more</2>."
msgstr "累积的价格影响返利。5 天后可申领。<0/><1/><2>阅读更多</2>。"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Take Profit / Stop Loss"
msgstr "止盈 / 止损"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "There is not enough {0} in your account on {networkName} to send this transaction.<0/><1/><2>Buy or Transfer {1} to {networkName}</2>"
msgstr "您的 {networkName} 账户中没有足够的 {0} 来发送此交易。<0/><1/><2>购买或转移 {1} 到 {networkName}</2>"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "SL - Long Dec."
msgstr "SL - 做多减少"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Airdrop"
msgstr "空投"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "This competition is held on the {0} network. <0>Change your network</0> to participate."
msgstr "此竞赛在 {0} 网络上举行。<0>更改您的网络</0> 以参与。"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Select positions"
msgstr "选择仓位"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Stop Loss"
msgstr "创建止损"

#: src/components/AppHeader/AppHeaderUser.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Connect wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Failed to generate session"
msgstr "生成会话失败"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "No repeated wallet confirmations"
msgstr "无需重复钱包确认"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionCountdown.tsx
msgid "This competition has ended."
msgstr "此竞赛已结束。"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "Shorts Net Rate / 1h"
msgstr "做空净率 / 1h"

#: src/pages/Earn/EarnDiscoveryPage.tsx
msgid "Discover GMX Earn"
msgstr "探索 GMX Earn"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner.ts/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Deposit {gasPaymentTokensText}"
msgstr "存入 {gasPaymentTokensText}"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnDocumentation.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "GLV Vaults"
msgstr "GLV 金库"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX (Portuguese)"
msgstr "GMX (葡萄牙语)"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Mozaic Finance"
msgstr "Mozaic Finance"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Accrued Funding Fee."
msgstr "累积资金费用。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdraw failed."
msgstr "提取失败。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Pending GMX approval"
msgstr "待 GMX 批准"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "No markets found."
msgstr "未找到市场。"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "RPC Monitoring"
msgstr "RPC 监控"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "ODOS"
msgstr "ODOS"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Substack"
msgstr "GMX Substack"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Positions Bot"
msgstr "GMX 仓位机器人"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Edit Referral Code"
msgstr "编辑推荐代码"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Take Profit"
msgstr "执行止盈"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Stryke"
msgstr "Stryke"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "External swap is temporarily disabled. Please try again."
msgstr "外部交换暂时禁用。请重试。"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "GMX APR"
msgstr "GMX 年化收益率"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{orderTypeText} {visualMultiplierPrefix}{0} {longShortText}: {sign}{1}"
msgstr "{orderTypeText} {visualMultiplierPrefix}{0} {longShortText}: {sign}{1}"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV (GMX Liquidity Vaults) should be seen as GMX V2’s improved version of GLP. It is a yield-optimizing crypto-index token that"
msgstr "GLV (GMX 流动性金库) 应视为 GMX V2 的 GLP 改进版。它是一个收益率优化的加密指数代币"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Decreasing"
msgstr "减少"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "You have set a high allowed slippage. The current swap impact including fees is {0}."
msgstr "您设置了高允许滑点。当前交换影响包括费用为 {0}。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Create Referral Code"
msgstr "创建推荐代码"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
msgid "High price impact"
msgstr "高价格影响"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Solana Support</0><1>Botanix Support</1><2>GMX Express</2>"
msgstr "<0>Solana 支持</0><1>Botanix 支持</1><2>GMX 快速</2>"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Combined take profits are at maximum (100%). Decrease existing values to add more orders."
msgstr "组合止盈已达到最大 (100%)。减少现有值以添加更多订单。"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "POOL"
msgstr "池"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Voting"
msgstr "投票"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total Investment Value"
msgstr "总投资价值"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Limit: {0} a short position when the price is above the trigger price."
msgstr "{typeString} 做空限价：当价格高于触发价格时 {0} 一个做空仓位。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "No trades match the selected filters"
msgstr "没有交易符合选定筛选条件"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Decreased"
msgstr "已减少"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Selling"
msgstr "正在卖出"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Decrease"
msgstr "减少"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order cannot be executed as it would reduce the position's leverage below 1"
msgstr "订单无法执行，因为这将使头寸的杠杆率低于 1"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Link copied to clipboard."
msgstr "链接已复制到剪贴板。"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Max slippage precision is -0.01%"
msgstr "最大滑点精度为 -0.01%"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Weekly Updates"
msgstr "GMX 每周更新"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be long {indexSymbol} only from your long position."
msgstr "您将仅从您的多头头寸做多 {indexSymbol}。"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "24h Low"
msgstr "24 小时最低"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Settle request for {0, plural, one {# position} other {# positions}} sent"
msgstr "结算 {0, plural, one {# 个头寸} other {# 个头寸}} 的请求已发送"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum 上的价格"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "GM can be sold for {0} for this market up to the specified selling caps. The remaining tokens in the pool are reserved for currently open positions."
msgstr "GM 可以出售为 {0}，针对此市场最高可达指定的出售上限。池中剩余代币保留用于当前开放头寸。"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "REBATE"
msgstr "回扣"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Total Trades"
msgstr "总交易量"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Market Composition"
msgstr "市场组成"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Permit signature is invalid. Please try again.</0>"
msgstr "<0>许可签名无效。请重试。</0>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Firebird Finance"
msgstr "Firebird Finance"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shifting from <0><1>GM: {fromIndexName}</1><2>{fromPoolName}</2></0> to <3><4>GM: {toIndexName}</4><5>{toPoolName}</5></3>"
msgstr "从 <0><1>GM: {fromIndexName}</1><2>{fromPoolName}</2></0> 转移到 <3><4>GM: {toIndexName}</4><5>{toPoolName}</5></3>"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long TWAP: {0} a long position in evenly distributed parts over a specified time."
msgstr "{typeString} 多头 TWAP：{0} 在指定时间内均匀分布的部分开立多头头寸。"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "COMPOSITION"
msgstr "组成"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Reason: {0}"
msgstr "原因：{0}"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Approval nonce expired. Please sign a new approval."
msgstr "一键批准 nonce 已过期。请签署新的批准。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Pending {tokenSymbol} approval"
msgstr "等待 {tokenSymbol} 授权"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Available Liquidity"
msgstr "可用流动性"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "All time"
msgstr "所有时间"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} Settling fees..."
msgstr "{positionName} 正在结算费用…"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Insufficient gas for network fees."
msgstr "网络费用的 Gas 不足。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "The default number of parts for Time-Weighted Average Price (TWAP) orders."
msgstr "时间加权平均价格 (TWAP) 订单的默认部分数量。"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift request sent."
msgstr "转移请求已发送。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Save on Costs"
msgstr "节省成本"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "Failed to cancel {ordersText}."
msgstr "取消 {ordersText} 失败。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vesting"
msgstr "归属"

#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
msgid "{longShortText} {0} Reserve"
msgstr "{longShortText} {0} 储备"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Cancel newly created orders"
msgstr "取消新创建的订单"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Delegate"
msgstr "委托"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Harmonix"
msgstr "Harmonix"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Invalid NFT Address"
msgstr "无效的 NFT 地址"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Less info"
msgstr "收起信息"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "LIQ."
msgstr "清算"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GLP and GMX autocompounding vaults"
msgstr "GLP 和 GMX 自动复合金库"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "esGMX OTC Market"
msgstr "esGMX OTC 市场"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Leverage Trading Terminal"
msgstr "杠杆交易终端"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Execution prices for increasing shorts and<0/>decreasing longs."
msgstr "增加空头和<0/>减少多头的执行价格。"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Rewards are funded by protocol fees that fuel GMX buybacks"
msgstr "奖励来源于协议费用，用于 GMX 回购"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "The bonus rebate is an estimate and can be up to {0}% of the open fee. It will be airdropped as {incentivesTokenTitle} tokens on a pro-rata basis. <0><1>Read more</1>.</0>"
msgstr "奖金回扣是一个估计值，可达开仓费用的 {0}%。它将按比例空投为 {incentivesTokenTitle} 代币。<0><1>阅读更多</1>。</0>"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} tokens were sold successfully, but the bridge to Base failed. Your funds are safe and currently stored in your GMX account. You can retry the bridge or open GMX account modal to manually withdraw your tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 代币已成功卖出，但跨链桥接至 Base 失败。您的资金是安全的，目前存储在您的 GMX 账户中。您可以重试桥接或打开 GMX 账户弹窗手动提取代币。"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "<0>The order will be executed when the oracle price is {0} {1}.</0><1/><2>Note that there may be rare cases where the order cannot be executed, for example, if the chain is down and no oracle reports are produced or if the price impact exceeds your acceptable price.</2>"
msgstr "<0>当预言机价格为 {0} {1} 时，订单将被执行。</0><1/><2>请注意，可能有极少数情况下订单无法执行，例如，如果链条宕机且没有预言机报告产生，或者如果价格影响超过您的可接受价格。</2>"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Stop Market"
msgstr "创建止损市价单"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Avalanche"
msgstr "V1 Avalanche"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Collateral ({0})"
msgstr "抵押品 ({0})"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "You have an existing position with {0} as collateral. This order will not be valid for that position. <0>Switch to {1} collateral</0>"
msgstr "您有一个以 {0} 作为抵押品的现有仓位。此订单对该仓位无效。<0>切换到 {1} 抵押品</0>"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "You're withdrawing {0}, your gas token. Gas is required for express trading, so please keep at least <0>{1}</0> in {2} or switch your gas token in <1>settings</1>."
msgstr "您正在提取 {0}，您的 gas 代币。快速交易需要 gas，因此请至少保留 <0>{1}</0> 在 {2} 中，或在<1>设置</1>中切换您的 gas 代币。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "You will earn {0}% more rewards with this action."
msgstr "通过此操作，您将赚取 {0}% 更多的奖励。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Max Network Fee Buffer"
msgstr "最大网络费用缓冲"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be short {indexSymbol} from your short position, while being long {collateralSymbol} from your {collateralSymbol} collateral. The liquidation price will vary based on the price of {collateralSymbol}."
msgstr "您将从您的空头头寸做空 {indexSymbol}，同时从您的 {collateralSymbol} 抵押品做多 {collateralSymbol}。清算价格将根据 {collateralSymbol} 的价格而变化。"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap Market: Swap tokens at the current market price."
msgstr "交换市场：以当前市场价格交换代币。"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "TVL/CAP"
msgstr "TVL/上限"

#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
msgid "Select a pool containing {0} to use it as collateral."
msgstr "选择一个包含 {0} 的池子，以将其用作抵押品。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Trading Simulations on GMX using DOJO"
msgstr "使用 DOJO 在 GMX 上进行交易模拟"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Farming"
msgstr "收益耕作"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Approving..."
msgstr "授权中..."

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "UTILIZATION"
msgstr "利用率"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "One-Click Settings"
msgstr "一键设置"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Announcements"
msgstr "GMX 公告"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Approve {tokenSymbol} to be spent"
msgstr "授权花费 {tokenSymbol}"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referrals"
msgstr "推荐"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling sell request..."
msgstr "正在执行卖出请求…"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Show PnL Amounts"
msgstr "显示盈亏金额"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Order Type"
msgstr "订单类型"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Are you sure you want to skip creating a referral code?"
msgstr "您确定要跳过创建推荐码吗？"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "GMX Solana"
msgstr "GMX Solana"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Shifting is only available on {chainNames}. Please switch to {chainNames} to access earning opportunities."
msgstr "Shifting 仅在 {chainNames} 上可用。请切换到 {chainNames} 以访问赚取机会。"

#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Order error. Prices are currently volatile for this market, try again by <0>increasing the allowed slippage</0> under the advanced display section."
msgstr "订单错误。此市场价格当前波动较大，请通过 <0>增加允许滑点</0> 在高级显示部分重试。"

#: src/components/DebugExpressSettings/DebugSwapsSettings.tsx
#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Swap Price Impact for External Swap Threshold"
msgstr "外部交换的交换价格影响阈值"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Limit / Take Profit / Stop Loss"
msgstr "限价 / 止盈 / 止损"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Steady returns without management"
msgstr "无需管理的稳定回报"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/SwapSpreadRow.tsx
msgid "Spread"
msgstr "价差"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "This position was liquidated as the max. leverage of {formattedMaxLeverage} was exceeded when taking into account fees."
msgstr "由于在考虑费用时超出了 {formattedMaxLeverage} 的最大杠杆，该头寸已被清算。"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Swap {0}"
msgstr "交换 {0}"

#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Claims/Claims.tsx
#: src/components/EmptyTableContent/EmptyTableContent.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Use your preferred token to pay and collateralize your positions"
msgstr "使用您首选的代币支付并抵押您的仓位"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "It seems you currently don't own any assets."
msgstr "您当前似乎没有任何资产。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Trades"
msgstr "交易"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Vesting is only available on {chainNames}. Please switch to {chainNames} to access earning opportunities."
msgstr "归属仅在 {chainNames} 上可用。请切换到 {chainNames} 以访问赚取机会。"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "Maximize your earnings on your ecosystem tokens (GMX, GLV and GM) with the following integrated partner protocols."
msgstr "通过以下集成的合作伙伴协议，最大化您的生态代币（GMX、GLV 和 GM）收益。"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available."
msgstr "无可用交换路径。"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Telegram Groups"
msgstr "Telegram 群组"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Search Action"
msgstr "搜索操作"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Show Leverage Slider"
msgstr "显示杠杆滑块"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Collateral Delta"
msgstr "抵押品差额"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Execution price for the order."
msgstr "订单的执行价格。"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "wstETH APR"
msgstr "wstETH APR"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram Group"
msgstr "Telegram 群组"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long TP/SL: {0} a long position when the trigger price is reached."
msgstr "{typeString} 多头 TP/SL：{0} 当达到触发价格时开立多头头寸。"

#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
msgid "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> to </1>{toTokenIcon}"
msgstr "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> 到 </1>{toTokenIcon}"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in any {0}/USD market pools for your order."
msgstr "您的订单在任何 {0}/USD 市场池中的流动性不足。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "You have not traded during the selected period."
msgstr "您在选定期间未进行交易。"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "The trigger price for this order is based on the swap fees and price impact to guarantee that you will receive at least {toMinText} on order execution."
msgstr "此订单的触发价格基于交换费用和价格影响，以保证您在订单执行时至少收到 {toMinText}。"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code updated failed."
msgstr "推荐代码更新失败。"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Trade directly from wallet or use GMX Account."
msgstr ""

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
#: src/components/TVChart/Chart.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Remaining Allowed Actions"
msgstr "剩余允许操作"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Reliable GMX-powered transactions"
msgstr "可靠的 GMX 驱动交易"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signing was cancelled"
msgstr "许可签名已取消"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Gas"
msgstr "Gas"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Yak Optimizer"
msgstr "Yield Yak 优化器"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing {balanceFormatted} to main account..."
msgstr "正在向主账户提取 {balanceFormatted}…"

#: src/components/ExitPriceRow/ExitPriceRow.tsx
msgid "Expected exit price for the order, including the current capped net price impact."
msgstr "订单的预期退出价格，包括当前上限净价格影响。"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Incorrect Account"
msgstr "账户错误"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Slippage is the difference between your expected and actual execution price due to price volatility. Orders won't execute if slippage exceeds your allowed maximum.<0/><1/>Note: slippage is different from price impact, which is based on open interest imbalances."
msgstr "滑点是由于价格波动导致的预期执行价格与实际执行价格之间的差异。如果滑点超过您允许的最大值，订单将不会执行。<0/><1/>注意：滑点与基于未平仓合约不平衡的价格影响不同。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buy {gmOrGlvLabel} operation failed. Your funds are safe and currently stored in your GMX account. You can switch to settlement chain and go to the {indexName} pool to manually buy your {gmOrGlvLabel} tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 购买操作失败。您的资金是安全的，目前存储在您的 GMX 账户中。您可以切换到结算链，前往 {indexName} 资金池手动购买 {gmOrGlvLabel} 代币。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transferring"
msgstr "转账中"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "1m 40s"
msgstr "1 分 40 秒"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GLP autocompounding vaults"
msgstr "GLP 自动复合金库"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "TP/SL orders exceed the position"
msgstr "TP/SL 订单超过头寸"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "pay"
msgstr "支付"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total circulating supply of GMX tokens."
msgstr "GMX 代币的总流通供应量。"

#: src/domain/synthetics/trade/useMaxAutoCancelOrdersState.tsx
msgid "You can have up to {allowedAutoCancelOrdersNumber} active auto-cancelable TP/SL orders. Additional orders must be canceled manually, while existing ones will still close automatically with their related position."
msgstr "您最多可以有 {allowedAutoCancelOrdersNumber} 个活跃的可自动取消 TP/SL 订单。额外订单必须手动取消，而现有订单仍将与其相关头寸自动关闭。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "Unable to sign with Safe via provider. Ensure your wallet supports Safe multisig signing"
msgstr "无法通过提供商使用 Safe 签名。确保您的钱包支持 Safe 多签名"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top PnL (%)"
msgstr "最高 PnL (%)"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There may not be sufficient liquidity to execute your order when the price conditions are met."
msgstr "当满足价格条件时，可能没有足够的流动性来执行您的订单。"

#: src/components/AbFlagsSettings/AbFlagsSettings.tsx
msgid "AB Flags"
msgstr "AB 标志"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Debug RPC Endpoints ({0})"
msgstr "调试 RPC 端点 ({0})"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Claiming rewards is only available on {settlementChainName}. Please switch to {settlementChainName} to claim your referral rewards."
msgstr "领取奖励仅在 {settlementChainName} 上可用。请切换至 {settlementChainName} 以领取您的推荐奖励。"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Include rPnL in Leverage Display"
msgstr "在杠杆显示中包含 rPnL"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Claims are not available on Avalanche Fuji"
msgstr "Avalanche Fuji 上不可申领"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel TWAP Swap"
msgstr "取消 TWAP 交换"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Add Endpoint"
msgstr "添加端点"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "Last year"
msgstr "去年"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Rebates earned as an affiliate."
msgstr "作为附属机构赚取的返利。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Invalid liq. price"
msgstr "无效的清算价格"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Smart wallets are not supported on {0}.</0><1/><2>Please switch to a different network or use a EOA wallet.</2>"
msgstr "<0>智能钱包在 {0} 上不受支持。</0><1/><2>请切换到其他网络或使用普通账户（EOA）钱包。</2>"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized Buy Pressure (BB&D):"
msgstr "年化买入压力 (BB&D)："

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "buy"
msgstr "买入"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "AVAILABLE LIQ."
msgstr "可用流动性"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Bridge TX hash"
msgstr "跨链交易哈希"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
msgid "Start unrealized pnl"
msgstr "起始未实现 PnL"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval submitted! <0>View status.</0>"
msgstr "批准已提交！<0>查看状态。</0>"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "The potential net price impact that will apply when closing this position may be high compared to the amount of collateral you're using. Consider reducing leverage. <0>Read more</0>."
msgstr "平仓时可能应用的潜在净价格冲击相对于您使用的抵押品金额可能较高。请考虑降低杠杆。<0>了解更多</0>。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "The buyable cap for the pool GM: {0} in {1} [{2}] has been reached. Please reduce the buy size, pick a different GM token, or shift the GM tokens to a different pool and try again."
msgstr "池 GM: {0} 在 {1} [{2}] 的可买入上限已达到。请减少买入大小、选择不同的 GM 代币，或将 GM 代币转移到不同的池并重试。"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "Available to Deposit"
msgstr "可用存入"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Stake GMX to earn GMX rewards"
msgstr "质押 GMX 赚取 GMX 奖励"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
msgid "TP/SL"
msgstr "TP/SL"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Checking code"
msgstr "检查代码"

#: src/components/EmptyTableContent/EmptyTableContent.tsx
msgid "No items yet"
msgstr "暂无项目"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Stop Loss Decrease"
msgstr "止损减少"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Trade with confidence"
msgstr "自信交易"

#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "GMX information for account"
msgstr "GMX 账户信息"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "GLV (GMX Liquidity Vault) contains various GM tokens, offering you diversified exposure to GMX's markets. The Vault automatically rebalances its liquidity to in-demand markets, unlocking higher potential yield compared to individual, isolated pools."
msgstr "GLV（GMX 流动性金库）包含多种 GM 代币，为您提供 GMX 市场的多样化敞口。金库会自动将流动性再平衡至需求较高的市场，相较于单一隔离资金池可解锁更高的潜在收益。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dashboard for GMX referral stats"
msgstr "GMX 推荐统计仪表板"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "Supply"
msgstr "供应"

#: src/components/Claims/ClaimableCardUI.tsx
msgid "Positive Funding Fees"
msgstr "正资金费用"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Error submitting withdrawal"
msgstr "提交提款时出错"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
msgid "No open positions"
msgstr "无开放头寸"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload the page or report the issue if the <0/> problem persists."
msgstr ""

#: src/components/DepthChart/DepthChart.tsx
msgid "Size, $"
msgstr "大小，$"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Close {0} {1}{2}"
msgstr "关闭 {0} {1}{2}"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Insufficient gas balance"
msgstr "Gas余额不足"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Sell GLV"
msgstr "出售 GLV"

#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Operates on open, permissionless networks to ensure transparency, decentralisation, and unrestricted access"
msgstr "在开放、无许可网络上运行，以确保透明度、去中心化和无限制访问"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b Retroactive Bonus"
msgstr "STIP.b 追溯奖金"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "from {BLOCKCHAIN_COUNT} blockchains"
msgstr "来自 {BLOCKCHAIN_COUNT} 个区块链"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code updated."
msgstr "推荐码已更新。"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "30d"
msgstr "30 天"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "Est. Impact Rebate"
msgstr "估计影响返利"

#: src/domain/synthetics/fees/utils/index.ts
msgid "The network fees are very high currently, which may be due to a temporary increase in transactions on the {chainName} network."
msgstr "当前网络费用非常高，这可能是由于 {chainName} 网络上的交易暂时增加。"

#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 90d"
msgstr "过去 90 天"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "There is no liquidation price, as the position's collateral value will increase to cover any negative PnL."
msgstr "没有清算价格，因为头寸的抵押品价值将增加以覆盖任何负 PnL。"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Give us your feedback on GMX"
msgstr "给我们关于 GMX 的反馈"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑订单"

#: src/components/MarketSelector/GmPoolsSelectorForGlvMarket.tsx
#: src/components/MarketSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Search Pool"
msgstr "搜索池"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval was cancelled."
msgstr "批准已取消。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Trading Chat"
msgstr "GMX 交易聊天"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "24H%"
msgstr "24 小时 %"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perpie"
msgstr "Perpie"

#: landing/src/pages/Home/SponsorsSection/SponsorsSection.tsx
msgid "Supported by"
msgstr "支持者"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Use a TWAP order"
msgstr "使用 TWAP 订单"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trade Confirmations"
msgstr "交易确认"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Solv Finance"
msgstr "Solv Finance"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Begin Transfer"
msgstr "开始转账"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "How likely are you to recommend our service to a friend or colleague?"
msgstr "您有多大可能向朋友或同事推荐我们的服务？"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Enable External Swaps"
msgstr "启用外部交换"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity to swap collateral"
msgstr "流动性不足以交换抵押品"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Decrease"
msgstr "市场减少"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Updating {orderText}..."
msgstr "正在更新 {orderText}…"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Withdrawal from GMX Account"
msgstr "从 GMX 账户提取"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Governance Alerts"
msgstr "治理警报"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Purpose"
msgstr "用途"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
msgid "For me"
msgstr "给我自己"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
msgid "Yield-optimized vaults supplying liquidity across multiple GMX<0/> markets."
msgstr "跨多个 GMX<0/> 市场提供流动性的收益率优化金库。"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} updated."
msgstr "{orderText} 已更新。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Tradao"
msgstr "Tradao"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "流动性不足"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram Bot"
msgstr "Telegram 机器人"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute TWAP Swap Part"
msgstr "执行 TWAP 交换部分"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {seconds} seconds"
msgstr "<0>每</0> {seconds} 秒"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "TokenTerminal"
msgstr "TokenTerminal"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in the {0} market pool. Select a different pool for this market. Choosing a different pool would open a new position different from the existing one.<0>Switch to {1} market pool</0>"
msgstr "{0} 市场资金池流动性不足。为此市场选择不同的资金池。选择不同的资金池将打开与现有仓位不同的新仓位。<0>切换到 {1} 市场资金池</0>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for Open Interest on GMX"
msgstr "GMX 上未平仓合约的 Telegram 机器人"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "The total realized and unrealized profit and loss for the period, including fees and price impact."
msgstr "期间的总已实现和未实现损益，包括费用和价格影响。"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Ann. Performance"
msgstr "年化表现"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "{0} orders were not updated as max order limit reached"
msgstr "{0} 个订单未更新，因为达到最大订单限制"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "{0} distributions have been claimed successfully."
msgstr "{0} 个分配已成功领取。"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "90d"
msgstr "90 天"

#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Liquidation"
msgstr "清算"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Risk Monitoring"
msgstr "GMX 风险监控"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has not staked GLP tokens before"
msgstr "接收方此前未质押过 GLP 代币"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "In GMX:"
msgstr "在 GMX 中："

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min collateral: {0}"
msgstr "最小抵押品：{0}"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Enter new amount or price"
msgstr "输入新金额或价格"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Wins and losses for fully closed positions."
msgstr "完全平仓头寸的胜负。"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Enter your answer here."
msgstr "在此输入您的答案。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Max amount exceeded"
msgstr "超出最大金额"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "To complete the transfer, you must switch your connected account to {receiver}."
msgstr "要完成转账，您必须将已连接账户切换为 {receiver}。"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "Longs Net Rate / 1h"
msgstr "多头净率 / 1 小时"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No available leverage found"
msgstr "未找到可用杠杆"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "You have a <0>pending transfer</0> to {pendingReceiver}."
msgstr "您有一笔<0>待处理转账</0>给 {pendingReceiver}。"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Limit size is required"
msgstr "需要限价大小"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "From Network"
msgstr "从网络"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "My assets"
msgstr "我的资产"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
msgid "Withdraw from GMX Account"
msgstr "从 GMX 账户提取"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Collateral at Liquidation"
msgstr "清算时的抵押品"

#: src/lib/dates.ts
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Receiver Address"
msgstr "接收方地址"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "From"
msgstr "从"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Order Trigger Price"
msgstr "订单触发价格"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "The maximum network fee paid to the network. This fee is a blockchain cost not specific to GMX, and it does not impact your collateral."
msgstr "支付给网络的最大网络费用。此费用是区块链成本，不特定于 GMX，且不影响您的抵押品。"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Increase"
msgstr "限价增加"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Use the edit collateral icon to deposit or withdraw collateral."
msgstr "使用编辑抵押品图标存入或提取抵押品。"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity is available for increasing longs for<0/>this size. Max long size: {0}<1/><2/>There is no price impact. There is a single<3/>execution price for decreasing shorts for<4/>this size."
msgstr "没有流动性可用于增加<0/>此大小的多头。最大多头大小：{0}<1/><2/>没有价格影响。对于减少<4/>此大小的空头，有单一<3/>执行价格。"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using any token from any network:"
msgstr "使用任何网络的任何代币购买 GMX："

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Volume traded by your referred traders."
msgstr "您推荐的交易者的交易量。"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Parts of this order will be executed once there is sufficient liquidity."
msgstr "一旦有足够的流动性，此订单的部分将被执行。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Please only use this for full account transfers.<0/>This will transfer all your GMX, esGMX, GLP, Multiplier Points and voting power to your new account.<1/>Transfers are only supported if the receiving account has not staked GMX or GLP tokens before.<2/>Transfers are one-way, you will not be able to transfer staked tokens back to the sending account."
msgstr "请仅用于完整账户转移。<0/>这将把您的所有 GMX、esGMX、GLP、乘数积分和投票权转移到新账户。<1/>仅在接收账户此前从未质押过 GMX 或 GLP 时支持转账。<2/>转账为单向操作，无法将已质押代币转回发送账户。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "SNTL esGMX Market"
msgstr "SNTL esGMX 市场"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "This order using {collateralSymbol} as collateral will not be valid for the existing {longText} position using {symbol} as collateral."
msgstr "使用 {collateralSymbol} 作为抵押品的此订单对使用 {symbol} 作为抵押品的现有 {longText} 头寸无效。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "Trade Now"
msgstr "立即交易"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Pick an asset to deposit"
msgstr "选择要存入的资产"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Generative Market eXplore - AIGMX Agent"
msgstr "生成市场探索 - AIGMX 代理"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dolomite"
msgstr "Dolomite"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order request sent"
msgstr "订单请求已发送"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Get alerts and announcements from GMX to stay on top of your trades, liquidation risk, and more."
msgstr "从 GMX 获取警报和公告，以掌握您的交易、清算风险等。"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "You have an existing limit order in the {0} market pool.<0>Switch to {1} market pool</0>"
msgstr "您在 {0} 市场资金池中有现有限价订单。<0>切换到 {1} 市场资金池</0>"

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.jsx
msgid "<0>Return to </0><1>Homepage</1> <2>or </2> <3>Trade</3>"
msgstr "<0>返回 </0><1>主页</1> <2>或 </2> <3>交易</3>"

#: src/components/BridgingInfo/BridgingInfo.tsx
msgid "Bridge {tokenSymbol} to {chainName} with"
msgstr "将 {tokenSymbol} 桥接到 {chainName} 使用"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signing failed"
msgstr "许可签名失败"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Stop market price below mark price"
msgstr "止损市价低于标记价格"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "A size percentage is required"
msgstr "需要大小百分比"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No eligible holdings detected. Acquire or stake GMX, GLV, or GM tokens to unlock personalized opportunities."
msgstr "未检测到符合条件的持仓。请获取或质押 GMX、GLV 或 GM 代币以解锁个性化机会。"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Unrealized Fees"
msgstr "未实现费用"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders Referred"
msgstr "推荐的交易者"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase Size (Market)"
msgstr "增加大小 (市价)"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Couldn't find a swap path with enough liquidity"
msgstr "找不到具有足够流动性的交换路径"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Time Limit"
msgstr "时间限制"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Oracle Keeper Monitoring"
msgstr "Oracle Keeper 监控"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Yield Trading"
msgstr "收益交易"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Lifetime staking rewards:"
msgstr "终身质押奖励："

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "3rd Place"
msgstr "第三名"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>🔷 24h Volume: $1.01 Billion.</0><1>Thank you to the hundreds of thousands of GMX users who continue to support permissionless onchain trading.</1>"
msgstr "<0>🔷 24 小时交易量：10.1 亿美元。</0><1>感谢数十万 GMX 用户继续支持无许可链上交易。</1>"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Enter deposit amount"
msgstr "输入存入金额"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Stop Loss"
msgstr "更新止损"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} long exceeded"
msgstr "超过最大 {0} 多头"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Stop Market price is below mark price"
msgstr "止损市价低于标记价格"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Amount should be greater than zero"
msgstr "金额应大于零"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perpetuals Aggregator"
msgstr "永续合约聚合器"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "{formattedNetRate} / 1h"
msgstr "{formattedNetRate} / 1 小时"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX v2 Telegram & Discord Analytics"
msgstr "GMX v2 Telegram 和 Discord 分析"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Re-enable"
msgstr "重新启用"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "I do not want to transfer the Affiliate esGMX tokens"
msgstr "我不希望转移联盟 esGMX 代币"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Win/Loss"
msgstr "胜/负"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from decentralized exchanges"
msgstr "从去中心化交易所购买 GMX"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Powered by"
msgstr "由...提供支持"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No options available to transfer {nativeTokenSymbol} to {chainName}."
msgstr "没有选项将 {nativeTokenSymbol} 转移到 {chainName}。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvLabel} operation failed."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 卖出操作失败。"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "This TWAP order will execute {numberOfParts} {0} {type} orders of {1} each over the next {2} for the {3} market."
msgstr "此 TWAP 订单将在接下来的 {2} 内为 {3} 市场执行 {numberOfParts} 个 {0} {type} 订单，每个 {1}。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claim submitted."
msgstr "领取已提交。"

#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Affiliate rewards claimed."
msgstr "附属奖励已申领。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "CEX-like experience with Express reliability."
msgstr "具有快速可靠性的 CEX 式体验。"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "OPEN INTEREST"
msgstr "未平仓合约"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Failed to download trade history CSV."
msgstr "下载交易历史 CSV 失败。"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "<0>Switch to the {0} pool</0> for potentially lower net price impact"
msgstr "<0>切换至 {0} 资金池</0>以可能获得更低的净价格冲击"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "market"
msgstr "市场"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdrawing {0} to {1} is not currently supported"
msgstr "目前不支持将 {0} 提取到 {1}"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Same as current active code"
msgstr "与当前活跃代码相同"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Autocompound your earned GMX rewards instantly without having to manually claim and compound your rewards."
msgstr "即时自动复利您赚取的 GMX 奖励，无需手动领取和复利。"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "The current swap impact including fees is {0}. Consider adding a buffer of 1% to it so the order is more likely to be processed"
msgstr "当前交换影响包括费用为 {0}。考虑添加 1% 的缓冲，以使订单更可能被处理"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Win / Loss"
msgstr "胜 / 负"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min position size: {0}"
msgstr "最小头寸大小：{0}"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price below mark price"
msgstr "触发价格低于标记价格"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "and automatically compounds its yield (unlike GLP, no manual claiming is needed)"
msgstr "并自动复合其收益率（与 GLP 不同，无需手动申领）"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell request sent."
msgstr "卖出请求已发送。"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "Please <0>swap</0> to get {wrappedNativeTokenSymbol}."
msgstr "请 <0>交换</0> 以获取 {wrappedNativeTokenSymbol}。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Community with NFTs, Trading and Education initiatives"
msgstr "GMX 社区，包含 NFT、交易和教育举措"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Liquidation Confirmations"
msgstr "清算确认"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>#GMX V2</1>'s OI looks great</0><2>GMX V2 > GMX V1 + Kwenta + Polynomial</2><3>Check more: <4>https://tradao.xyz/#/open-interest</4></3>"
msgstr "<0><1>#GMX V2</1> 的 OI 看起来很棒</0><2>GMX V2 > GMX V1 + Kwenta + Polynomial</2><3>查看更多: <4>https://tradao.xyz/#/open-interest</4></3>"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "We want your insights to help improve GMX. For security reasons, we won't contact you first. Please send the message \"I have feedback\" to any of our official accounts:"
msgstr "我们希望您的见解帮助改进 GMX。出于安全原因，我们不会先联系您。请将消息“我有反馈”发送到我们的任何官方账户："

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Vesting is only available on {chainNames} and {lastChainName}. Please switch to {chainNames} or {lastChainName} to access earning opportunities."
msgstr "归属仅在 {chainNames} 和 {lastChainName} 上可用。请切换到 {chainNames} 或 {lastChainName} 以访问赚取机会。"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "tBTC LP Incentives"
msgstr "tBTC LP 激励"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "of open fee"
msgstr "开仓费用"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Order error. Prices are currently volatile for this market, try again by <0>increasing the allowed slippage</0> under the execution details section."
msgstr "订单错误。此市场价格当前波动，请在执行详情部分 <0>增加允许滑点</0> 后重试。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Approve GMX"
msgstr "授权 GMX"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Negative Funding Fee"
msgstr "负资金费用"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to {toExecutionText}"
msgstr "{fromText} 到 {toExecutionText}"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Create {0} Order"
msgstr "创建 {0} 订单"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Settings updated."
msgstr "设置已更新。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Limit Swap"
msgstr "执行限价交换"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "To purchase GMX on the {0} blockchain, please <0>change your network</0>."
msgstr "要在 {0} 区块链上购买 GMX，请 <0>更改您的网络</0>。"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Open positions with orders"
msgstr "带订单的未平仓位"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>⬡ Chainlink Data Story ⬡ <1/><2>#Chainlink</2> Data Streams have secured over $56B in volume for the <3>@GMX_IO</3> V2 protocol.</0><4>Data Streams’ low-latency delivery of high-quality market data has supercharged GMX's perpetual markets across <5>@arbitrum</5> and <6>@avax</6>. <7>https://dune.com/gmx-io/gmx-analytics#v2-volume</7></4>"
msgstr "<0>⬡ Chainlink 数据故事 ⬡ <1/><2>#Chainlink</2> 数据流已为 <3>@GMX_IO</3> V2 协议保障超过 560 亿美元的交易量。</0><4>数据流的低延迟交付高质量市场数据已为 GMX 的永续市场提供动力，跨 <5>@arbitrum</5> 和 <6>@avax</6>。<7>https://dune.com/gmx-io/gmx-analytics#v2-volume</7></4>"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signed!"
msgstr "许可已签名！"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Performance and chart data are based on UTC times."
msgstr ""

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "less than a minute"
msgstr "不到一分钟"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Ecosystem"
msgstr "生态系统"

#: src/pages/PriceImpactRebatesStats/PriceImpactRebatesStats.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe ask support for help."
msgstr "您的资金是安全的。请联系客服寻求帮助。"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Last 7d"
msgstr "过去 7 天"

#: src/components/StatusNotification/StakeNotification.tsx
msgid "Swap {fromAmount} for {toAmount}"
msgstr "将 {fromAmount} 交换为 {toAmount}"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Create {0} order"
msgstr "创建 {0} 订单"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
msgid "Edit {0} {1}{2}"
msgstr "编辑 {0} {1}{2}"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "No rebates distribution history yet."
msgstr "尚未有回扣分配历史。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Governance"
msgstr "GMX 治理"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "trigger price"
msgstr "触发价格"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "GMX executes transactions for you without individual signing, providing a seamless, CEX-like experience. Trades use GMX-sponsored premium RPCs for reliability, even during network congestion. Gas payments in {gasPaymentTokensText}."
msgstr "GMX 为您执行交易而无需单独签名，提供无缝的 CEX 式体验。交易使用 GMX 赞助的高级 RPC 以确保可靠性，即使在网络拥堵时。Gas 支付以 {gasPaymentTokensText}。"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Price Impact / Fees"
msgstr "价格影响 / 费用"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Depositing and withdrawing funds to/from GMX Account..."
msgstr "正在向 GMX 账户存入和提取资金…"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV earns from trading fees (open, close, borrow, liquidations, swaps) and trader losses across GM pools, with auto-compounding for seamless growth (20-30% historical average annualized performance). View real-time earnings, performance, and portfolio value on the <0>Pools page</0>."
msgstr "GLV 从 GM 资金池的交易费用（开仓、平仓、借款、清算、交换）和交易者损失中赚取，并自动复合以实现无缝增长（历史平均年化表现 20-30%）。在 <0>资金池页面</0> 上查看实时收益、表现和投资组合价值。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
msgid "Deposit failed"
msgstr "存入失败"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Referral code created."
msgstr "推荐码已创建。"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No decentralized exchanges available for this network."
msgstr "此网络没有可用的去中心化交易所。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposited."
msgstr "已存入。"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "There may not be sufficient liquidity to execute your order when the min. receive is met."
msgstr "当满足最低接收时，可能没有足够的流动性来执行您的订单。"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "No assets are available for deposit"
msgstr "没有资产可存入"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Avalanche Fuji"
msgstr "V1 Avalanche Fuji"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Realized Swap Impact"
msgstr "已实现互换价格冲击"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "1st Place"
msgstr "第一名"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "D2.Finance"
msgstr "D2.Finance"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized:"
msgstr "年化："

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling buy request..."
msgstr "正在执行买入请求…"

#: src/pages/LeaderboardPage/LeaderboardPage.tsx
msgid "Concluded Competitions"
msgstr "已结束的竞赛"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "What's the difference between providing liquidity in GLV or GM?"
msgstr "在 GLV 和 GM 中提供流动性的区别是什么？"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Failed to sign approval"
msgstr "签名批准失败"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionCountdown.tsx
msgid "Starts in"
msgstr "开始于"

#: src/domain/synthetics/fees/utils/index.ts
msgid "The network fees are high currently, which may be due to a temporary increase in transactions on the {chainName} network."
msgstr "当前网络费用较高，这可能是由于 {chainName} 网络上的交易暂时增加。"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown shift GM order"
msgstr "未知的转移 GM 订单"

#: src/components/CollateralSelector/PositionEditorCollateralSelector.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "GMX Balance"
msgstr "GMX 余额"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Shifting {symbol}..."
msgstr "正在转移 {symbol}..."

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price above mark price"
msgstr "触发价格高于标记价格"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Cross-Margin</0><1>Cross-Collateral</1>"
msgstr "<0>交叉保证金</0><1>交叉抵押品</1>"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "Concluded"
msgstr "已结束"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Explore, analyze, and copy on-chain traders"
msgstr "探索、分析和复制链上交易者"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Sell Fee"
msgstr "出售费用"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/InfoRows.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Execution Details"
msgstr "执行细节"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "GM Airdrop"
msgstr "GM 空投"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "{addressLabel} on {networkLabel}"
msgstr "{networkLabel} 上的 {addressLabel}"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Smart wallets are not supported on this network."
msgstr "本网络不支持智能钱包。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Take Profit"
msgstr "更新止盈"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Only addresses with over {0} in capital used are ranked.<0/><1/>The capital used is calculated as the highest value of [<2>sum of collateral of open positions - realized PnL + period start pending PnL</2>]."
msgstr "只有使用资金超过 {0} 的地址才会被排名。<0/><1/>使用资金计算为 [<2>未平仓仓位的抵押品总和 - 已实现 PnL + 期初待定 PnL</2>] 的最高值。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Active Orders"
msgstr "活跃订单"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "You have set a high acceptable price impact. The current price impact is {0}."
msgstr "您设置了高可接受价格影响。当前价格影响为 {0}。"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Lending and Borrowing"
msgstr "借贷"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "GMX Vault"
msgstr "GMX 金库"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Jones DAO"
msgstr "Jones DAO"

#. chainname balance
#: src/components/MultichainBalanceTooltip/MultichainBalanceTooltip.tsx
msgid "{0} Balance"
msgstr "{0}余额"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Minute(s)"
msgstr "分钟"

#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Start Unrealized Fees"
msgstr "起始未实现费用"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "V2 trading"
msgstr "V2 交易"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} cancel failed."
msgstr "{orderText} 取消失败。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Protocol analytics"
msgstr "协议分析"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "More active management required compared to GLV"
msgstr "相较于 GLV 需要更多主动管理"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Fees exceed amount"
msgstr "费用超过金额"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
msgid "Search Type"
msgstr "搜索类型"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Win Rate"
msgstr "胜率"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "You have esGMX tokens in the Affiliate Vault, you need to withdraw these tokens if you want to transfer them to the new account"
msgstr "您的联盟金库中有 esGMX 代币，如需转移到新账户则必须先提取这些代币"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "It allows you to earn rewards."
msgstr "它允许您赚取奖励。"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "{0} and {1} can be used to buy GM for this market up to the specified buying caps."
msgstr "{0} 和 {1} 可用于为此市场购买 GM，最高可达指定的购买上限。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV tokens are similar in composition to GLP, and enable seamless integration into GMX V2's liquidity ecosystem. Users can either sell or hold the tokens to earn yield. To encourage long-term participation, a $500,000 GLV incentive pool will be distributed proportionally to those who hold their allocated GLV for at least 3 months."
msgstr "GLV 代币在组成上类似于 GLP，并实现无缝集成到 GMX V2 的流动性生态系统中。用户可以出售或持有代币以赚取收益率。为了鼓励长期参与，一个 500,000 美元的 GLV 激励资金池将按比例分配给那些至少持有分配的 GLV 3 个月的人。"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/StakeNotification.tsx
#: src/context/PendingTxnsContext/PendingTxnsContext.tsx
#: src/lib/contracts/notifications.tsx
#: src/lib/contracts/notifications.tsx
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Stop Market"
msgstr "执行止损市价单"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Volume traded by this account with an active referral code."
msgstr "此账户使用活跃推荐代码的交易量。"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
msgid "Start unrealized fees"
msgstr "起始未实现费用"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Referral Codes"
msgstr "推荐代码"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Additional Opportunities"
msgstr "更多机会"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Vested GMX not withdrawn"
msgstr "已归属 GMX 未提取"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Max Capacity:"
msgstr "最大容量："

#. Filter option for tokens favorites
#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "All Markets"
msgstr "所有市场"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Open Fee"
msgstr "开仓费用"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell order executed."
msgstr "卖出订单已执行。"

#. to network
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "<0>to </0><1>{0}</1>"
msgstr "<0>到 </0><1>{0}</1>"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Looks like you don't have a referral code to share. <0/> Create one now and start earning rebates!"
msgstr "看来您没有推荐代码可以分享。<0/> 现在创建一个，开始赚取回扣！"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Update 1CT (One-Click Trading) settings"
msgstr "更新 1CT (一键交易) 设置"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Kudai AI Agent"
msgstr "Kudai AI 代理"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Enter NFT ID"
msgstr "输入 NFT ID"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Limit Price"
msgstr "限价"

#: src/components/AddressView/AddressView.tsx
msgid "You"
msgstr "您"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "with 100x leverage"
msgstr "使用 100 倍杠杆"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivate 1CT (One-Click Trading)"
msgstr "停用 1CT (一键交易)"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithMultichain.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/PositionEditor/types.ts
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存入"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "365d Est. Fees"
msgstr "365 天预估费用"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below highest limit price"
msgstr "触发价格低于最高限价"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Select rewards to claim"
msgstr "选择要领取的奖励"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Acceptable Price"
msgstr "可接受价格"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeFi Margin Protocol"
msgstr "DeFi 保证金协议"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Claimable Balance"
msgstr "可领取余额"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "Decentralised permissionless on-chain exchange with deep liquidity and low costs, live since 2021"
msgstr "去中心化、无需许可、链上交易所，具备深度流动性和低成本，自 2021 年上线"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There may not be sufficient liquidity to execute the swap to the receive token when the price conditions are met."
msgstr "当满足价格条件时，可能没有足够的流动性来执行交换到接收代币。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Enable One-Click Trading"
msgstr "启用一键交易"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trade Errors"
msgstr "交易错误"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Consider selecting only positions where the accrued funding fee exceeds the {0} gas cost to settle each position."
msgstr "考虑仅选择累积资金费用超过结算每个头寸的 {0} gas 成本的头寸。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "The buyable cap for the pool GM: {0} using the pay token selected is reached. Please choose a different pool, reduce the buy size, or pick a different composition of tokens."
msgstr "使用所选支付代币的池 GM: {0} 的可买入上限已达到。请选择不同的池、减少买入大小或选择不同的代币组成。"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Active Management"
msgstr "主动管理"

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "Simulate TXs"
msgstr "模拟交易"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "deep liquid markets"
msgstr "深度流动性市场"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Claim <0>{0}</0>"
msgstr "领取 <0>{0}</0>"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized Fees"
msgstr "已实现费用"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top Positions"
msgstr "最高头寸"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Pools"
msgstr "池"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "for lower net price impact."
msgstr "以获得更低的净价格冲击。"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
msgid "VAULT"
msgstr "金库"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Looping"
msgstr "循环策略"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Your transfer has been completed."
msgstr "您的转账已完成。"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "We Value Your Feedback"
msgstr "我们重视您的反馈"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Stop Loss"
msgstr "止损"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "keep more of what you earn"
msgstr "保留更多您赚取的收益"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "This position could still be liquidated, excluding any price movement, due to funding and borrowing fee rates reducing the position's collateral over time."
msgstr "由于资金和借贷费率随时间减少头寸的抵押品，此头寸仍可能被清算，不包括任何价格变动。"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Transfer {nativeTokenSymbol}"
msgstr "转移 {nativeTokenSymbol}"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Meme"
msgstr "Meme"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Create code"
msgstr "创建推荐码"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftTransactions.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeboxTransactions.tsx
msgid "Error submitting order"
msgstr "提交订单错误"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/components/Seo/SEO.tsx
msgid "Trade spot or perpetual BTC, ETH, AVAX and other top cryptocurrencies with up to 100x leverage directly from your wallet on Arbitrum and Avalanche."
msgstr "在 Arbitrum 和 Avalanche 上直接从您的钱包交易现货或永续 BTC、ETH、AVAX 和其他顶级加密货币，杠杆高达 100x。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Search Address"
msgstr "搜索地址"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max GM buyable amount reached"
msgstr "达到最大 GM 可买入金额"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Session generated"
msgstr "会话已生成"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Buy GMX"
msgstr "购买 GMX"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Copy error"
msgstr "复制错误"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Projects developed by the GMX community. <0/>Please exercise caution when interacting with any app, apps are fully maintained by community developers."
msgstr "由 GMX 社区开发的项目。<0/>与任何应用互动时请谨慎，应用完全由社区开发者维护。"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Add RPC"
msgstr "添加 RPC"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What areas can we improve to make your experience better?"
msgstr "我们可以改进哪些领域以提升您的体验？"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Market: {0} a long position at the current price."
msgstr "{typeString} 多头市场：{0} 以当前价格开立多头头寸。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a collateral"
msgstr "选择抵押品"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Size per part"
msgstr "每个部分的大小"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 余额不足"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "Please <0>deposit</0> or <1>swap</1> to get {wrappedNativeTokenSymbol}."
msgstr "请 <0>存入</0> 或 <1>交换</1> 以获取 {wrappedNativeTokenSymbol}。"

#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainDepositTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainGlvDepositTxn.ts
msgid "Sent deposit transaction"
msgstr "已发送存款交易"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "limit price"
msgstr "限价"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Vested Claimable GMX:"
msgstr "已归属可领取 GMX："

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed."
msgstr "交易失败。"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Yield Products"
msgstr "去中心化收益产品"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Max Network Fee includes fees for additional orders. It will be sent back in full to your account if they don't trigger and are cancelled. <0>Read more</0>."
msgstr "最大网络费用包括额外订单的费用。如果它们未触发并被取消，将全额发送回您的账户。<0>阅读更多</0>。"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Rebates"
msgstr "回扣"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Insufficient {nativeTokenSymbol} balance"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 余额不足"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Limit"
msgstr "更新限价"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdrawing requires <0/> while you have <1/>. Please <2>swap</2> or <3>deposit</3> more {0} to your GMX account."
msgstr "提取需要 <0/> 而您有 <1/>。请 <2>交换</2> 或 <3>存入</3> 更多 {0} 到您的 GMX 账户。"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Edit order"
msgstr "编辑订单"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Error simulating withdrawal"
msgstr "模拟提取错误"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Claims"
msgstr "领取"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Failed to withdraw {balanceFormatted} to main account."
msgstr "提取 {balanceFormatted} 到主账户失败。"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using FIAT gateways:"
msgstr "使用 FIAT 网关购买 GMX："

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval failed."
msgstr "批准失败。"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GMX rewards:"
msgstr "GMX 奖励："

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Trigger Price"
msgstr "触发价格"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Sellable"
msgstr "可出售"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Smart wallets are not supported on Express or One-Click Trading."
msgstr "快速交易或一键交易不支持智能钱包。"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "Avalanche Trading Incentives"
msgstr "Avalanche 交易激励"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "COMPETITION Airdrop"
msgstr "竞赛空投"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Enter Receiver Address"
msgstr "输入接收方地址"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/TermsAndConditions/TermsAndConditions.tsx
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "All earnings are auto-compounded"
msgstr "所有收益自动复利"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "What is GLV exactly?"
msgstr "GLV 到底是什么？"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Swap {0} for {1}"
msgstr "将 {0} 交换为 {1}"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vault Capacity"
msgstr "金库容量"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "The max network fee is set to a higher value to handle potential increases in gas price during order execution. Any excess network fee will be refunded to your account when the order is executed. Only applicable to GMX V2."
msgstr "最大网络费用设置为较高值，以处理订单执行期间 gas 价格的潜在增加。任何多余的网络费用将在订单执行时退还到您的账户。仅适用于 GMX V2。"

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Layer 1"
msgstr "Layer 1"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Depositing"
msgstr "存入中"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>With a 75.5% majority vote, GMX has selected LayerZero as its messaging partner for multichain expansion! The integration brings GMX:</0><1><2>The ability to expand to 125+ chains</2><3>Full ownership of all contracts and security</3><4>Fast, zero-slippage transfers</4><5>Battle-tested rails already trusted by billions of dollars in assets and hundreds of applications... <6>see more</6></5></1>"
msgstr "<0>以 75.5% 的多数票，GMX 已选择 LayerZero 作为其多链扩展的消息合作伙伴！该集成为 GMX 带来：</0><1><2>扩展到 125+ 链的能力</2><3>所有合约和安全的完全所有权</3><4>快速、无滑点转移</4><5>已由数十亿美元资产和数百个应用信任的经过战斗测试的轨道... <6>查看更多</6></5></1>"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} amount exceeded"
msgstr "超过最大 {0} 金额"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
msgid "Deposit {glvOrGm}: {0}"
msgstr "存入 {glvOrGm}：{0}"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling order request..."
msgstr "正在执行订单请求…"

#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Realized Base PnL"
msgstr "已实现基础盈亏"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Creating code"
msgstr "正在创建推荐码"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swap failed."
msgstr "交换失败。"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
#: src/components/TVChartContainer/DynamicLines.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/hooks/orderHooks.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Page outdated, please refresh"
msgstr "页面已过期，请刷新"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Proposals"
msgstr "GMX 提案"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLV Bonus Incentive (test)"
msgstr "GLV 奖励激励（测试）"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Telegram account"
msgstr "Telegram 账户"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Sell {operationTokenSymbol}"
msgstr "出售 {operationTokenSymbol}"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perfectswap"
msgstr "Perfectswap"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Leaderboard for traders on GMX V2."
msgstr "GMX V2 交易者排行榜。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Withdraw"
msgstr "提取失败"

#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates through the GMX referral program.<0/>For more information, please read the <1>referral program details</1>."
msgstr "通过 GMX 推荐程序获得费用折扣并赚取返利。<0/>更多信息，请阅读 <1>推荐程序详情</1>。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvLabel} operation failed. Your funds are safe and currently stored in your GMX account. You can switch to settlement chain and go to the {indexName} pool to manually sell your {gmOrGlvLabel} tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 卖出操作失败。您的资金是安全的，目前存储在您的 GMX 账户中。您可以切换到结算链，前往 {indexName} 资金池手动卖出 {gmOrGlvLabel} 代币。"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy or Transfer {nativeTokenSymbol} to {chainName}"
msgstr "购买或转移 {nativeTokenSymbol} 到 {chainName}"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Freeze"
msgstr "冻结"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Failed to bridge in"
msgstr "桥接接收失败"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claim completed!"
msgstr "领取完成！"

#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Stop Market"
msgstr "止损市价"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed due to invalid signature.<0/><1/>Please try a different wallet provider, or switch to Classic or One-Click Trading mode within the <2>Settings.</2>"
msgstr "由于签名无效，交易失败。<0/><1/>请尝试不同的钱包提供商，或在 <2>设置</2> 中切换到经典或一键交易模式。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min number of parts: {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "最小部分数量：{MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Request Settlement of Funding Fees"
msgstr "请求结算资金费用"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Partnerships and Integrations"
msgstr "合作伙伴与整合"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "As a token of our appreciation, you'll receive a reward of <0>100 <1/></0>."
msgstr "作为我们的感谢，您将收到 <0>100 <1/></0> 的奖励。"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above limit price"
msgstr "触发价格高于限价"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "{ordersText} cancelled."
msgstr "{ordersText} 已取消。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a Pay token"
msgstr "选择支付代币"

#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
msgid "The available liquidity will be the lesser of the difference between the maximum value and the current value for both the reserve and open interest."
msgstr "可用流动性将是储备和未平仓利息的最大值与当前值之间差额的较小值。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buying"
msgstr "正在购买"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "shift"
msgstr "转移"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Why is the claim in GLV tokens?"
msgstr "为什么申领以 GLV 代币形式？"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Express + One-Click"
msgstr "快速 + 一键"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "GLP to GM Airdrop"
msgstr "GLP 到 GM 空投"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Vaults"
msgstr "收益金库"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram Group (Portuguese)"
msgstr "Telegram 群组（葡萄牙语）"

#: src/pages/Actions/SyntheticsActions.tsx
msgid "GMX V2 Actions"
msgstr "GMX V2 操作"

#: src/components/Referrals/ReferralCodeWarnings.tsx
msgid "This code has been taken by someone else on {takenNetworkNames}, you will not receive rebates from traders using this code on {takenNetworkNames}."
msgstr "此代码已被他人用于 {takenNetworkNames}，您将无法从使用此代码的交易者处获得返利。"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Confirm Claim"
msgstr "确认领取"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
msgid "GMX Account Balance"
msgstr "GMX 账户余额"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX community discussion"
msgstr "GMX 社区讨论"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Sell GM"
msgstr "出售 GM"

#: src/domain/synthetics/markets/createShiftTxn.ts
msgid "Shift error."
msgstr "转移错误。"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketWithDirectionLabel/MarketWithDirectionLabel.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeRow.tsx
#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Long"
msgstr "做多"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeBox/MarketPoolSelectorRow.tsx
msgid "Pool"
msgstr "池子"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Venus"
msgstr "Venus"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referral code creation failed."
msgstr "推荐代码创建失败。"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX dashboards and analytics."
msgstr "GMX 仪表板和分析。"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "External Swap {0} to {1}"
msgstr "外部交换 {0} 到 {1}"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Position"
msgstr "仓位"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GMX?"
msgstr "什么是 GMX？"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Bonus Rebate"
msgstr "奖金返利"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "You have an existing position in the {0} market pool, but it lacks liquidity for this order."
msgstr "您在 {0} 市场池中有现有仓位，但此订单缺少流动性。"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Show rPnL Amounts"
msgstr "显示 rPnL 金额"

#: src/components/StatsTooltip/ChainsStatsTooltipRow.tsx
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Increasing"
msgstr "增加中"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Fastest"
msgstr "最快"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Avg. Lev."
msgstr "平均杠杆"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity is available for increasing shorts for<0/>this size. Max short size: {0}<1/><2/>There is no price impact. There is a single<3/>execution price for decreasing longs for<4/>this size."
msgstr "此规模的增加空头没有可用流动性。最大空头规模：{0}<1/><2/>无价格影响。减少多头有单一<3/>执行价格<4/>此规模。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Seamless Trading"
msgstr "无缝交易"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake {tokenSymbol}"
msgstr "质押 {tokenSymbol}"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} APR"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 年利率"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
msgid "Buy on GMX directly"
msgstr "直接在 GMX 购买"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram Group (Chinese)"
msgstr "Telegram 群组（中文）"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "DeFi"
msgstr "DeFi"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "SNAPSHOT"
msgstr "快照"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Liquidation Price"
msgstr "清算价格"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "No active management required"
msgstr "无需主动管理"

#: src/components/TVChart/components/AvailableLiquidityTooltip.tsx
msgid "The long reserve accounts for the PnL of open positions, while the open interest does not."
msgstr "多头储备考虑了未平仓仓位的盈亏，而未平仓利息则不考虑。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Take Profit"
msgstr "取消止盈"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top PnL ($)"
msgstr "最高盈亏 ($)"

#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "Invalid address. Please make sure you have entered a valid Ethereum address"
msgstr "无效地址。请确保您输入了有效的以太坊地址"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from GMX Vesting Vault"
msgstr "发送方已从 GMX 归属金库中提取所有代币"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Failed Settlement of Funding Fees"
msgstr "资金费用结算失败"

#: src/pages/Dashboard/DashboardPageTitle.tsx
msgid "GLP is the liquidity provider token for GMX V1 markets. Accrues 70% of the V1 markets generated fees."
msgstr "GLP 是 GMX V1 市场流动性提供者代币。累积 V1 市场生成费用的 70%。"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "{increaseOrDecreaseText} {tokenText} by {sizeText}"
msgstr "{increaseOrDecreaseText} {tokenText} 按 {sizeText}"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
msgid "Search opportunities"
msgstr "搜索机会"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "{0}<0>You will earn {1}% less rewards with this action.</0>"
msgstr "{0}<0>通过此操作，您将赚取 {1}% 更少的奖励。</0>"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Confirming..."
msgstr "确认中..."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposited:"
msgstr "已存入："

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Shifting is only available on {chainNames} and {lastChainName}. Please switch to {chainNames} or {lastChainName} to access earning opportunities."
msgstr "Shifting 仅在 {chainNames} 和 {lastChainName} 上可用。请切换到 {chainNames} 或 {lastChainName} 以访问赚取机会。"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling shift request..."
msgstr "正在执行转移请求…"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Convert {tokenSymbol} to {nativeTokenSymbol}"
msgstr "将 {tokenSymbol} 转换为 {nativeTokenSymbol}"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Staked"
msgstr "已质押"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Traders"
msgstr "交易者"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "take profit"
msgstr "止盈"

#: src/components/DebugExpressSettings/DebugSwapsSettings.tsx
#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Force External Swaps"
msgstr "强制外部交换"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Limit Swap"
msgstr "创建限价交换"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Your wallet is not connected to {0}.</0><1/><2>Switch to {1}</2>"
msgstr "<0>您的钱包未连接到 {0}。</0><1/><2>切换到 {1}</2>"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction was cancelled."
msgstr "交易已取消。"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Choose to buy from decentralized or centralized exchanges."
msgstr "选择从去中心化或中心化交易所购买。"

#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModal.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "GMX Account"
msgstr "GMX 账户"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX ecosystem pages."
msgstr "GMX 生态系统页面"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift order cancelled."
msgstr "转移订单已取消。"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Success claiming position price impact fees"
msgstr "申领仓位价格影响费用成功"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend out your GM tokens, and borrow against them."
msgstr "借出您的 GM 代币并以此抵押借款。"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Order size is bigger than position, will only be executable if position increases"
msgstr "订单规模大于仓位，只有在仓位增加时才可执行"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Copy technical details"
msgstr "复制技术详情"

#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Select network"
msgstr "选择网络"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Decentralized Perpetual Exchange | GMX"
msgstr "去中心化永续交易所 | GMX"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "No loss of fund ownership"
msgstr "无资金所有权损失"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed due to execution fee validation.<0/><1/>{suggestText}<2/><3/><4>View transaction details.</4>"
msgstr "交易因执行费用验证失败。<0/><1/>{suggestText}<2/><3/><4>查看交易详情。</4>"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/ReferralTerms/ReferralTerms.tsx
msgid "Referral Terms"
msgstr "推荐条款"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/GmList/FeeApyLabel.tsx
msgid "Fee APY"
msgstr "费用年利率"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "Can I build on top of GMX or integrate it into my DeFi app?"
msgstr "我可以在 GMX 上构建或将其集成到我的 DeFi 应用中吗？"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Support for GMX accounts on Avalanche will be discontinued soon. Opening new positions from and depositing additional funds to Avalanche GMX accounts is no longer available. We recommend switching to Arbitrum as a settlement network."
msgstr "Avalanche上的GMX账户支持将很快停止。从Avalanche GMX账户开立新头寸和存入额外资金的功能不再可用。我们建议切换到Arbitrum作为结算网络。"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe and remain in your wallet."
msgstr "您的资金是安全的，保留在您的钱包中。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Fees exceed Pay amount"
msgstr "费用超过支付金额"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Swap"
msgstr "市场交换失败"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "HoudiniSwap"
msgstr "HoudiniSwap"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Claim completed."
msgstr "申领完成。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "dynamically allocates its liquidity to the highest-utilised markets, maximising capital efficiency and annualized performance"
msgstr "动态地将其流动性分配到利用率最高的市场，最大化资本效率和年化表现"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Error occurred. Please try again"
msgstr "发生错误。请重试"

#: src/components/Referrals/referralsHelper.ts
msgid "Only letters, numbers and underscores are allowed."
msgstr "仅允许字母、数字和下划线。"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High TWAP network fee"
msgstr "高 TWAP 网络费用"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GM?"
msgstr "什么是 GM？"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "staked"
msgstr "已质押"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "There is not enough {0} in your account on {1} to send this transaction.<0/><1/><2>Buy or Transfer {2} to {3}</2>"
msgstr "您的 {1} 账户中没有足够的 {0} 来发送此交易。<0/><1/><2>购买或转移 {2} 到 {3}</2>"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Total Volume"
msgstr "总交易量"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Image generation error, please refresh and try again."
msgstr "图像生成错误，请刷新并重试。"

#: src/components/Claims/ClaimableCardUI.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Price Impact Rebates"
msgstr "价格影响返利"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "The 365d estimate is based on the past {daysConsidered}d APY."
msgstr "365 天估计基于过去 {daysConsidered} 天 APY。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed TWAP Swap Part"
msgstr "TWAP 交换部分失败"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe and remain in GMX contracts on the destination chain. You can try retrying the compose tx in LayerZero Scan or ask support for help."
msgstr "您的资金是安全的，保留在目标链的 GMX 合约中。您可以尝试在 LayerZero Scan 中重试 compose 交易，或联系客服寻求帮助。"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "The mark price has changed, consider increasing your allowed slippage."
msgstr "标记价格已更改，请考虑增加允许的滑点。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Current Borrow Fee / Day"
msgstr "当前借款费用 / 天"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Rebates on V1"
msgstr "V1 返利"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Benefit from up to 100x leverage, and guaranteed on-chain liquidity that's not dependent on order book depth"
msgstr "受益于高达 100 倍杠杆，以及不依赖订单簿深度的保证链上流动性"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdraw Fee"
msgstr "提取费用"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
msgid "Alerts"
msgstr "警报"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeFi Portfolio Tracker"
msgstr "DeFi 投资组合追踪器"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Current Funding Fee / Day"
msgstr "当前资金费用 / 天"

#: src/pages/Jobs/Jobs.jsx
msgid "Job Openings"
msgstr "职位空缺"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Projects integrated with GMX."
msgstr "与 GMX 整合的项目。"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Updating order..."
msgstr "正在更新订单…"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "Escrowed GMX APR"
msgstr "托管 GMX 年利率"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "esGMX rewards:"
msgstr "esGMX 奖励："

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Activate 1CT (One-Click Trading)"
msgstr "激活 1CT（一键交易）"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "The Bonus APR will be airdropped as {airdropTokenTitle} tokens. <0>Read more</0>."
msgstr "奖金年利率将作为 {airdropTokenTitle} 代币空投。<0>阅读更多</0>。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "You have a pending transfer from {sender}."
msgstr "您有一笔来自 {sender} 的待处理转账。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a trigger price"
msgstr "输入触发价格"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Vested GLP not withdrawn"
msgstr "已归属 GLP 未提取"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {minutes} minutes{0}"
msgstr "<0>每</0> {minutes} 分钟{0}"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/EntryPriceRow.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Entry Price"
msgstr "入场价格"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "The GMX token serves as the governance token of the GMX protocol. By staking GMX, you earn 27% of the revenue generated by the trading platform."
msgstr "GMX 代币是 GMX 协议的治理代币。通过质押 GMX，您可以获得交易平台产生的 27% 收入。"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "High execution reliability using premium RPCs."
msgstr "使用高级 RPC 的高执行可靠性。"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Price change to Liq."
msgstr "价格变化至清算"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Become a market maker"
msgstr "成为做市商"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b LP incentives"
msgstr "STIP.b LP 激励"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Stop Loss"
msgstr "取消止损"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Decrease"
msgstr "限价减少"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Stabilize Protocol"
msgstr "稳定协议"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "All assets"
msgstr "所有资产"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableDistribution.tsx
msgid "Hide breakdown"
msgstr "隐藏明细"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Long Liq."
msgstr "多头清算"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GBC Kudai AI Agent"
msgstr "GBC Kudai AI 代理"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Earn fees from leverage trading, swaps, and spreads"
msgstr "从杠杆交易、互换和价差中赚取费用"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Time elapsed"
msgstr "已用时间"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase Size (Stop Market)"
msgstr "增加规模（止损市价）"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Convert esGMX tokens to GMX tokens. Please read the vesting details before using the vaults."
msgstr "将 esGMX 代币转换为 GMX 代币。请在使用金库前仔细阅读归属详情。"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "You have an existing position in the {0} market pool.<0>Switch to {1} market pool</0>"
msgstr "您在 {0} 市场资金池中有现有仓位。<0>切换到 {1} 市场资金池</0>"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Stop Loss PnL"
msgstr "止损盈亏"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Long Dec."
msgstr "市场 - 多头减少"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload page"
msgstr ""

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/LeaderboardPage.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "There may not be enough liquidity to execute parts of this order when the time conditions are met."
msgstr "当时间条件满足时，可能没有足够的流动性来执行此订单的部分。"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "The PnL ($) compared to the capital used.<0/><1/>The capital used is calculated as the highest value of [<2>sum of collateral of open positions - realized PnL + period start pending PnL</2>]."
msgstr "与所用资金相比的盈亏 ($)。<0/><1/>所用资金计算为 [<2>未平仓仓位抵押品总和 - 已实现盈亏 + 期初待处理盈亏</2>] 的最高值。"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Delta Neutral Vaults"
msgstr "Delta 中性金库"

#: src/domain/synthetics/orders/createStakeOrUnStakeTxn.tsx
msgid "Failed to {0}."
msgstr "{0} 失败。"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Accrued"
msgstr "已累积"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Liquidation price is influenced by fees and collateral value."
msgstr "清算价格受费用和抵押品价值影响。"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionCountdown.tsx
msgid "{prefix} <0>{text}</0>"
msgstr "{prefix} <0>{text}</0>"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "These networks support only trading directly from wallet."
msgstr ""

#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
msgid "Funding claimed."
msgstr "资金已申领。"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Keep leverage is not available as Position exceeds max. allowed leverage. <0>Read more</0>."
msgstr "保持杠杆不可用，因为仓位超过最大允许杠杆。<0>阅读更多</0>。"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Stop Loss"
msgstr "止损失败"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily Profit"
msgstr "每日利润"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "You can buy {nativeTokenSymbol} directly on <0>{chainName}</0> using these options:"
msgstr "您可以使用这些选项直接在 <0>{chainName}</0> 上购买 {nativeTokenSymbol}："

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Funds Bridging to"
msgstr "资金桥接至"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed"
msgstr "交易失败"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "COLLATERAL"
msgstr "抵押品"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Depositing..."
msgstr "正在存入…"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Net Rate"
msgstr "净率"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "30s"
msgstr "30 秒"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "2nd Place"
msgstr "第二名"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "LAST PRICE"
msgstr "最新价格"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "You sign each transaction on-chain using your own RPC, typically provided by your wallet. Gas payments in {nativeTokenSymbol}."
msgstr "您使用自己的 RPC（通常由您的钱包提供）在链上签署每笔交易。Gas 支付以 {nativeTokenSymbol}。"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Cancelling {orderText}..."
msgstr "正在取消 {orderText}…"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Tier {0}: {currentTierDiscount}% discount"
msgstr "层级 {0}：{currentTierDiscount}% 折扣"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Stake GMX and buy GLV or GM to earn rewards."
msgstr "质押 GMX 并购买 GLV 或 GM 以赚取奖励。"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Re-sign"
msgstr "重新签名"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Limit - Long Inc."
msgstr "限价 - 多头增加"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "<0>Delegate your undelegated {0} GMX DAO</0>voting power before claiming."
msgstr "<0>在领取前委托您未委托的 {0} GMX DAO</0> 投票权。"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Claim funds"
msgstr "申领资金"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "30d Fee APY"
msgstr "30 天费用年化收益率"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Net Price Impact / Fees"
msgstr "净价格影响 / 费用"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "You will be long {indexSymbol} from your long position, as well as from your {collateralSymbol} collateral. The liquidation price is higher compared to using a stablecoin as collateral since the worth of the collateral will change with its price."
msgstr "您将从您的多头仓位以及 {collateralSymbol} 抵押品中做多 {indexSymbol}。与使用稳定币作为抵押品相比，清算价格更高，因为抵押品的价值会随其价格变化。"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "Please connect your wallet to see your assets."
msgstr "请连接钱包以查看您的资产。"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Execution Price"
msgstr "执行价格"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/MarketSelector/GmPoolsSelectorForGlvMarket.tsx
#: src/components/MarketSelector/PoolSelector.tsx
msgid "No pools matched"
msgstr "没有匹配的资金池"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Failed to bridge out"
msgstr "桥接发送失败"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "Claims History"
msgstr "申领历史"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "This may take a few minutes."
msgstr "这可能需要几分钟。"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "Stored Price Impact"
msgstr "存储价格影响"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Accrued positive funding fees in positions not yet claimable.<0/><1/>They become available after modifying the position by increasing or decreasing it, depositing or withdrawing collateral, or settling the fees using the \"Settle\" button."
msgstr "仓位中已累积的正资金费用尚未可领取。<0/><1/>通过增加或减少仓位、存入或提取抵押品，或使用“结算”按钮结算费用后，它们将可用。"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "Fee values do not include incentives."
msgstr "费用值不包括激励。"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "For detailed stats"
msgstr "详细统计"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Generate Referral Code"
msgstr "生成推荐代码"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Where do GMX staking rewards come from?"
msgstr "GMX 质押奖励来自哪里？"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "long"
msgstr "多头"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "24h High"
msgstr "24 小时高点"

#: src/components/Referrals/ReferralCodeWarnings.tsx
msgid "This code is not yet registered on {nonTakenNetworkNames}, you will not receive rebates there.<0/><1/>Switch your network to create this code on {nonTakenNetworkNames}."
msgstr "此代码尚未在 {nonTakenNetworkNames} 上注册，您将无法在那里获得返利。<0/><1/>切换您的网络以在 {nonTakenNetworkNames} 上创建此代码。"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Distribution"
msgstr "分配"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code does not exist"
msgstr "推荐码不存在"

#: src/components/SideNav/LanguageNavItem.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Complete Transfer"
msgstr "完成转账"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below lowest limit price"
msgstr "触发价格低于最低限价"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "GMX V2 discounts are automatically applied on each trade and are not displayed on this table."
msgstr "GMX V2 折扣自动应用于每笔交易，并未在此表格中显示。"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Share Position"
msgstr "分享仓位"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Deposit Fee"
msgstr "存款费用"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Enter a new size or price"
msgstr "输入新规模或价格"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool amount exceeded"
msgstr "超过最大池子金额"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Unknown order"
msgstr "未知订单"

#: src/pages/Jobs/Jobs.jsx
msgid "No open positions at GMX currently"
msgstr "目前 GMX 无未平仓位"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Max Action Count Reached. <0>Click here</0> to update."
msgstr "达到最大操作次数。<0>点击这里</0> 更新。"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "{column}"
msgstr "{column}"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Stay Safe from <0/> Liquidations"
msgstr "免于 <0/> 清算的安全"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "You do not have any eligible trade during the competition window."
msgstr "您在竞赛窗口期间没有任何符合条件的交易。"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GMX Staked Rewards:"
msgstr "GMX 质押奖励："

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Execution prices for increasing longs and<0/>decreasing shorts."
msgstr "增加多头和<0/>减少空头的执行价格。"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "It will take a couple of minutes to be reflected. Please check back later."
msgstr "需要几分钟才能反映。请稍后检查。"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Processing your claim…"
msgstr "处理您的申领…"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 30d"
msgstr "过去 30 天"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Create TWAP {0} order"
msgstr "创建 TWAP {0} 订单"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
msgid "Address copied to your clipboard."
msgstr "地址已复制到您的剪贴板。"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Leftover collateral below {0} USD"
msgstr "剩余抵押品低于 {0} USD"

#: src/domain/synthetics/express/useSwitchGasPaymentTokenIfRequired.ts
msgid "Gas payment token switched from {fromSymbol} to {toSymbol} due to insufficient {fromSymbol} balance."
msgstr "由于 {fromSymbol} 余额不足，gas支付代币已从 {fromSymbol} 切换到 {toSymbol}。"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "trigger"
msgstr "触发"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Open App"
msgstr "打开应用"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "7d"
msgstr "7 天"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Rage Trade"
msgstr "Rage Trade"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Click on the position to select it, then use the trade box to increase it."
msgstr "点击仓位以选择它，然后使用交易框增加仓位。"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "EIP-4844, 20-27 Mar"
msgstr "EIP-4844, 3 月 20-27 日"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} Fees settled."
msgstr "{positionName} 费用已结算。"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
#: src/pages/NftWallet/NftWallet.jsx
msgid "Transfer failed."
msgstr "转移失败。"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Mark Price"
msgstr "标记价格"

#: src/components/GmAssetDropdown/GmAssetDropdown.tsx
msgid "Open {marketName} in Explorer"
msgstr "在 Explorer 中打开 {marketName}"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Get optimized exposure to the highest-utilized pools"
msgstr "获得对利用率最高资金池的优化敞口"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "24h Volume"
msgstr "24 小时交易量"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total Pending Rewards"
msgstr "总待领取奖励"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "Total Stats"
msgstr "总统计"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
msgid "Loading Express params"
msgstr "加载快速参数"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "GM withdrawing to"
msgstr "GM 提取至"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "You have {0} tokens reserved for vesting."
msgstr "您有 {0} 枚代币保留用于归属。"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "No funding activity matching your search"
msgstr "没有匹配您搜索的资金活动"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Withdrawing {0} from {positionText}"
msgstr "从 {positionText} 提取 {0}"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Community Projects"
msgstr "社区项目"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Swap"
msgstr "限价交换"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity is available for increasing longs for<0/>this size. Max long size: {0}<1/><2/>Execution prices for decreasing shorts."
msgstr "此规模的增加多头没有可用流动性。最大多头规模：{0}<1/><2/>减少空头的执行价格。"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "24H VOL."
msgstr "24 小时交易量"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Currently, staking GMX is only supported on Avalanche and Arbitrum. For providing liquidity, different GLV vaults and GM tokens are available on each blockchain. Please visit the Pools page for an overview of the liquidity products that are available on the chain you're connected to."
msgstr "目前仅在 Avalanche 和 Arbitrum 支持质押 GMX。提供流动性方面，每个区块链上都有不同的 GLV 金库和 GM 代币可用。请访问“资金池”页面查看您当前所在链可用的流动性产品概览。"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "You will receive a {currentTierDiscount}% discount on opening and closing fees."
msgstr "您将在开仓和平仓费用上获得 {currentTierDiscount}% 折扣。"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Anonymous chat with GMX team"
msgstr "与 GMX 团队匿名聊天"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Market Token Price Chart"
msgstr "GMX 市场代币价格图表"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top Addresses"
msgstr "顶级地址"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Less Details"
msgstr "收起详情"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily and Cumulative PnL"
msgstr "每日和累计盈亏"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "short"
msgstr "空头"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Withdraw {glvOrGm}: {0}"
msgstr "提取 {glvOrGm}：{0}"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "Very likely"
msgstr "很可能"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Withdrawing funds from GMX Account..."
msgstr "正在从 GMX 账户提取资金…"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "You have an existing limit order with {symbol} as collateral. <0>Switch to {symbol} collateral</0>"
msgstr "您有一个现有限价订单以 {symbol} 作为抵押品。<0>切换到 {symbol} 抵押品</0>"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>@GMX_IO</1> enters into a Data Partnership with Token TerminalGMX is a leading permissionless perpetual exchange built on <2>@Arbitrum</2> and <3>@Avax</3>.</0><4>The protocol serves as a foundational liquidity baselayer for multichain DeFi.</4><5>With ~$280 billion in notional trading volume and counting, GMX recognized the need for reliable and data-driven stakeholder reporting.</5>"
msgstr "<0><1>@GMX_IO</1> 与 Token Terminal 进入数据合作伙伴关系GMX 是一个领先的无许可永续交易所，构建于 <2>@Arbitrum</2> 和 <3>@Avax</3> 上。</0><4>该协议作为多链 DeFi 的基础流动性基层。</4><5>名义交易量约 2800 亿美元且持续增长，GMX 认识到需要可靠且数据驱动的利益相关者报告。</5>"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "{count, plural, one {Order} other {# Orders}}"
msgstr "{count, plural, one {订单} other {# 订单}}"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Volume on V1"
msgstr "V1 交易量"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Decrease"
msgstr "请求市场减少"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max. Leverage exceeded"
msgstr "超过最大杠杆"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Something Went Wrong"
msgstr ""

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "Unable to sign message with smart account"
msgstr "无法使用智能账户签署消息"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending shift request..."
msgstr "正在发送转移请求…"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "This position could be liquidated, excluding any price movement, due to funding and borrowing fee rates reducing the position's collateral over time."
msgstr "此仓位可能被清算（不包括任何价格变动），因为资金和借款费用率会随着时间减少仓位的抵押品。"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Order Execution Price"
msgstr "订单执行价格"

#: src/components/MarketsList/NetFeeHeaderTooltipContent.tsx
msgid "Net rate combines funding and borrowing fees but excludes open, swap or impact fees.<0/><1/>Funding fees help to balance longs and shorts and are exchanged between both sides. <2>Read more</2>.<3/><4/>Borrowing fees help ensure available liquidity. <5>Read more</5>."
msgstr "净率结合了资金费用和借款费用，但不包括开仓、交换或影响费用。<0/><1/>资金费用有助于平衡多头和空头，并在双方之间交换。<2>阅读更多</2>。<3/><4/>借款费用有助于确保可用流动性。<5>阅读更多</5>。"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Accrued Price Impact Rebates"
msgstr "已累积价格影响返利"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
msgid "Buy on other platforms"
msgstr "在其他平台购买"

#: src/lib/dates.ts
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Deposit"
msgstr "请求存款"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Number of Parts"
msgstr "部分数量"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Ecosystem Projects"
msgstr "生态系统项目"

#: src/domain/synthetics/orders/useDisabledCancelMarketOrderMessage.ts
msgid "Market order will be cancellable in ..."
msgstr "市价订单将在 ... 可取消"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Staking GMX is currently not supported on Botanix. For access to these features, please visit the Arbitrum and Avalanche deployments."
msgstr "Botanix 当前不支持质押 GMX。如需使用这些功能，请访问 Arbitrum 和 Avalanche 部署。"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Deposit {glvOrGm}"
msgstr "存入 {glvOrGm}"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Anonymous chat with GMX"
msgstr "与 GMX 匿名聊天"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Limit"
msgstr "限价"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "You will receive at least {toAmountText} if this order is executed. This price is being updated in real time based on swap fees and price impact."
msgstr "如果此订单执行，您将至少收到 {toAmountText}。此价格基于交换费用和价格影响实时更新。"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "We'll then schedule a chat or interview with you. As a thank you, you'll receive <0>100 <1/></0> for providing your feedback."
msgstr "然后我们将安排与您的聊天或访谈。作为感谢，您将收到 <0>100 <1/></0> 以提供您的反馈。"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "limit"
msgstr "限价"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Trading Settings"
msgstr "交易设置"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Don't show this again"
msgstr "不再显示"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Great for passive users"
msgstr "非常适合被动用户"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Share on"
msgstr "分享到"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "LayerZero Scan"
msgstr "LayerZero 扫描"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "The order may not execute as the max. allowed leverage is exceeded. Consider decreasing the order's leverage by editing and decreasing its size. <0>Read more</0>."
msgstr "订单可能无法执行，因为超过最大允许杠杆。考虑通过编辑和减少其规模来降低订单杠杆。<0>阅读更多</0>。"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "multiple asset classes"
msgstr "多个资产类别"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Long Positions"
msgstr "多头仓位"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Depositing {0} to {positionText}"
msgstr "存入 {0} 到 {positionText}"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Max Network Fee"
msgstr "最大网络费用"

#: src/domain/synthetics/markets/createBridgeInTxn.ts
msgid "Sent transfer in transaction"
msgstr "已发送转账交易"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions do not pay a funding fee and pay a borrow fee of {borrowRate} per hour."
msgstr "{longOrShort} 仓位不支付资金费用，并支付 {borrowRate} 每小时的借款费用。"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX Pages"
msgstr "GMX 页面"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized Options Protocol"
msgstr "去中心化期权协议"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update TWAP Swap Part"
msgstr "更新 TWAP 交换部分"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Markets Monitoring"
msgstr "市场监控"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update TWAP Part"
msgstr "更新 TWAP 部分"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "How does GLV earn yield, and where do I see my earnings?"
msgstr "GLV 如何赚取收益率，我在哪里查看我的收益？"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Please switch to {0} to create your referral code. It will work across all other networks."
msgstr "请切换到 {0} 以创建您的推荐码。它将在所有其他网络上工作。"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Complete Account Transfer"
msgstr "完成账户转移"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Pending Transfer Approval"
msgstr "待转账批准"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> to </1>{0}{toTokenIcon}{1}"
msgstr "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> 到 </1>{0}{toTokenIcon}{1}"

#: src/components/DepthChart/DepthChart.tsx
msgid "ORACLE PRICE"
msgstr "预言机价格"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Total Earned Fees"
msgstr "总赚取费用"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Enter a ratio"
msgstr "输入比率"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Proof of Reserves"
msgstr "储备证明"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "General Performance Details"
msgstr "一般性能详情"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Backing Composition"
msgstr "支持组成"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeBank"
msgstr "DeBank"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "You have {balanceFormatted} remaining in your old version 1CT subaccount."
msgstr "您的旧版 1CT 子账户中剩余 {balanceFormatted}。"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Price impact rebates for closing trades are claimable under the claims tab. <0>Read more</0>"
msgstr "平仓交易的价格影响返利可在申领标签下申领。<0>阅读更多</0>"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"
